[
    {
    "question": "예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240606' AND '20240706' ",
    "date": "20240706 토요일"
    },
    {
    "question": "외화 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv='예적금' and curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231213' AND '20240113' ",
    "date": "20240113 토요일"
    },
    {
    "question": "대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240916' AND '20241016' ",
    "date": "20241016 수요일"
    },
    {
    "question": "외화 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv='대출' and curr_cd <> 'KRW' and trsc_dt BETWEEN '20231213' AND '20240113' ",
    "date": "20240113 토요일"
    },
    {
    "question": "증권계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231213' AND '20240113' ",
    "date": "20240113 토요일"
    },
    {
    "question": "외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241027' AND '20241127' ",
    "date": "20241127 수요일"
    },
    {
    "question": "1억 이상 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= POWER(10,8) AND trsc_dt BETWEEN '20231223' AND '20240123' ",
    "date": "20240123 화요일"
    },
    {
    "question": "올해 가장 입금이 많이 된 거래처가 어디야",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_in_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250113' GROUP BY note1 ORDER BY total_in_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 지출이 지난 달하고 비교해서 어때?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241201' AND '20250113' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "웹케시한테 돈 나갔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%웹케시%' AND trsc_dt BETWEEN '20240118' AND '20240218' ",
    "date": "20240218 일요일"
    },
    {
    "question": "수시계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20190412' AND '20190512' ",
    "date": "20190512 일요일"
    },
    {
    "question": "월별 인건비 추이",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%인건비%' AND trsc_dt BETWEEN '20180505' AND '20190505' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20190505 일요일"
    },
    {
    "question": "1억 이상 예적금 출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_amt >= POWER(10,8) AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241101' ",
    "date": "20241101 금요일"
    },
    {
    "question": "거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240520' AND '20240620' ",
    "date": "20240620 목요일"
    },
    {
    "question": "3월 수시입출 거래내역은?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240301' AND '20240331' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "비즈플레이 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240419' AND '20240519' ",
    "date": "20240519 일요일"
    },
    {
    "question": "기업은행 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '기업은행' AND trsc_dt BETWEEN '20241011' AND '20241111' ",
    "date": "20241111 월요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌 입금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20241102' AND '20241202' ",
    "date": "20241202 월요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌 출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240212' AND '20240312' ",
    "date": "20240312 화요일"
    },
    {
    "question": "수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240120' AND '20240220' ",
    "date": "20240220 화요일"
    },
    {
    "question": "120-651285-58451 계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%12065128558451%' AND trsc_dt BETWEEN '20240913' AND '20241013' ",
    "date": "20241013 일요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌 입금 건수 많은 순으로",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS in_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240405' AND '20240505' GROUP BY bank_nm, acct_no ORDER BY in_cnt DESC ",
    "date": "20240505 일요일"
    },
    {
    "question": "1억 이상 입금된 수시입출 계좌",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금'AND trsc_dt BETWEEN '20240718' AND '20240818' AND trsc_amt >= POWER(10,8) ",
    "date": "20240818 일요일"
    },
    {
    "question": "외화 계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241127' AND '20241227' ",
    "date": "20241227 금요일"
    },
    {
    "question": "달러 계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'USD' AND trsc_dt = '20241231' ",
    "date": "20241231 화요일"
    },
    {
    "question": "작년 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' ",
    "date": "20250115 수요일"
    },
    {
    "question": "웹케시 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW ' AND note1 LIKE '%웹케시%' AND trsc_dt BETWEEN '20231231' AND '20240131' ",
    "date": "20240131 수요일"
    },
    {
    "question": "기업은행 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '기업은행' AND trsc_dt BETWEEN '20231220' AND '20240120' ",
    "date": "20240120 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금 입금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240819' AND '20240919' ",
    "date": "20240919 목요일"
    },
    {
    "question": "예적금 출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20231213' AND '20240113' ",
    "date": "20240113 토요일"
    },
    {
    "question": "정기적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%정기적금%' AND trsc_dt BETWEEN '20240617' AND '20240717' ",
    "date": "20240717 수요일"
    },
    {
    "question": "120-651285-58451 예적금 계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%12065128558451%' AND trsc_dt BETWEEN '20240530' AND '20240630' ",
    "date": "20240630 일요일"
    },
    {
    "question": "예적금 입금 건수 많은 순으로",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS in_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240112' AND '20240212' GROUP BY curr_cd, bank_nm, acct_no ORDER BY in_cnt DESC ",
    "date": "20240212 월요일"
    },
    {
    "question": "달러 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv='예적금' and curr_cd = 'USD' AND trsc_dt BETWEEN '20241118' AND '20241218' ",
    "date": "20241218 수요일"
    },
    {
    "question": "지난달 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN ' 20241201' AND ' 20241231' ",
    "date": "20250115 수요일"
    },
    {
    "question": "웹케시 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240827' AND '20240927' AND note1 LIKE '%웹케시%' ",
    "date": "20240927 금요일"
    },
    {
    "question": "기업은행 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt AND bank_nm = '기업은행' BETWEEN '20241119' AND '20241219' ",
    "date": "20241219 목요일"
    },
    {
    "question": "120301230 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%120301230%' AND trsc_dt BETWEEN '20240809' AND '20240909' ",
    "date": "20240909 월요일"
    },
    {
    "question": "대출 거래 건수 많은 순으로",
    "answer": "SELECT curr_cd, bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS trsc_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240916' AND '20241016' GROUP BY curr_cd, bank_nm, acct_no ORDER BY trsc_cnt DESC ",
    "date": "20241016 수요일"
    },
    {
    "question": "1억 이상 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240917' AND '20241017' AND loan_trsc_amt >= POWER(10,8) ",
    "date": "20241017 목요일"
    },
    {
    "question": "달러 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv='대출' and curr_cd = 'USD' AND trsc_dt BETWEEN '20240821' AND '20240921' ",
    "date": "20240921 토요일"
    },
    {
    "question": "지난달 증권계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241031' ",
    "date": "20241101 금요일"
    },
    {
    "question": "웹케시 증권계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20240903' AND '20241003' AND note1 LIKE '%웹케시%' ",
    "date": "20241003 목요일"
    },
    {
    "question": "NH투자증권 계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = 'NH투자증권' AND trsc_dt BETWEEN '20241110' AND '20241210' ",
    "date": "20241210 화요일"
    },
    {
    "question": "증권계좌 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240904' AND '20241004' ",
    "date": "20241004 금요일"
    },
    {
    "question": "증권계좌 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20241030' AND '20241130' ",
    "date": "20241130 토요일"
    },
    {
    "question": "신탁계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv like '%신탁%' AND trsc_dt BETWEEN '20241009' AND '20241109' ",
    "date": "20241109 토요일"
    },
    {
    "question": "120-651285-58451 증권계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%12065128558451%' AND trsc_dt BETWEEN '20240923' AND '20241023' ",
    "date": "20241023 수요일"
    },
    {
    "question": "증권 거래건수 많은 순으로",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS trsc_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240923' AND '20241023' GROUP BY curr_cd, bank_nm, acct_no ORDER BY trsc_cnt DESC ",
    "date": "20241023 수요일"
    },
    {
    "question": "2억 이상 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240815' AND '20240915' AND trsc_amt >= (2*POWER(10,8)) ",
    "date": "20240915 일요일"
    },
    {
    "question": "기업은행 계좌 거래내역 상세하게",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm LIKE '%기업은행%' AND trsc_dt BETWEEN '20240106' AND '20240206' ",
    "date": "20240206 화요일"
    },
    {
    "question": "쿠콘한테 돈 나갔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240118' AND '20240218' AND note1 LIKE '%쿠콘%' ",
    "date": "20240218 일요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 인건비 나갔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240131' AND note1 LIKE '%인건비%' ",
    "date": "20250105 일요일"
    },
    {
    "question": "지난 달 순수익 얼마야?",
    "answer": "SELECT SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250131' ",
    "date": "20250205 수요일"
    },
    {
    "question": "이번달 입금 가장 많이 들어온 거래처",
    "answer": "SELECT note1, COUNT(*) AS in_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250113' GROUP BY note1 ORDER BY in_cnt DESC LIMIT 1",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "올해 우리 연구비 비중이 어떻게 돼?",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%연구비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS note_amt, (SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%연구비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100 as note_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250113' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "12개월간 현금 흐름 ?",
    "answer": "SELECT SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241201' AND '20241231' ",
    "date": "20250106 월요일"
    },
    {
    "question": "웹케시의 수시입출계좌 입금 내역 총합",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20241102' AND '20241202' AND note1 LIKE '%웹케시%' ",
    "date": "20241202 월요일"
    },
    {
    "question": "최근 6개월 동안 입금 건수가 가장 많은 예적금 계좌",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS in_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240715' AND '20250115' GROUP BY curr_cd, bank_nm, acct_no ORDER BY in_cnt DESC LIMIT 1",
    "date": "20250115 수요일"
    },
    {
    "question": "지난 1년간 쿠콘한테 돈 나간거 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240107' AND '20250107' AND note1 LIKE '%쿠콘%' ",
    "date": "20250107 화요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "상반기 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250113' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "하반기 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20241231' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "1분기 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20240811 일요일"
    },
    {
    "question": "2분기 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240531' ",
    "date": "20240531 금요일"
    },
    {
    "question": "3분기 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20240930' ",
    "date": "20240308 금요일"
    },
    {
    "question": "4분기 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240405 금요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241001' ",
    "date": "20241001 화요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240930' ",
    "date": "20241110 일요일"
    },
    {
    "question": "그저께 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240106' ",
    "date": "20240108 월요일"
    },
    {
    "question": "재작년 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240114 일요일"
    },
    {
    "question": "보름전 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240702' ",
    "date": "20240717 수요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240612' ",
    "date": "20240619 수요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240924' ",
    "date": "20240928 토요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240502' ",
    "date": "20240505 일요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241117' ",
    "date": "20241119 화요일"
    },
    {
    "question": "그제 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240212' ",
    "date": "20240214 수요일"
    },
    {
    "question": "어제 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241201' ",
    "date": "20241202 월요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "상반기 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240303' ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "하반기 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240316 토요일"
    },
    {
    "question": "1분기 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240321' ",
    "date": "20240321 목요일"
    },
    {
    "question": "2분기 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230401' AND '20240402' ",
    "date": "20240402 화요일"
    },
    {
    "question": "3분기 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20240930' ",
    "date": "20240417 수요일"
    },
    {
    "question": "4분기 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240504 토요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240713' ",
    "date": "20240713 토요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20240808 목요일"
    },
    {
    "question": "그저께 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241025' ",
    "date": "20241027 일요일"
    },
    {
    "question": "재작년 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240524 금요일"
    },
    {
    "question": "보름전 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240811' ",
    "date": "20240826 월요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240204' ",
    "date": "20240211 일요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241224' ",
    "date": "20241228 토요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240822' ",
    "date": "20240825 일요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240628' ",
    "date": "20240630 일요일"
    },
    {
    "question": "그제 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241107' ",
    "date": "20241109 토요일"
    },
    {
    "question": "어제 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240728' ",
    "date": "20240729 월요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20241016 수요일"
    },
    {
    "question": "상반기 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' ",
    "date": "20241016 수요일"
    },
    {
    "question": "하반기 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240509 목요일"
    },
    {
    "question": "1분기 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20241006 일요일"
    },
    {
    "question": "2분기 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230401' AND '20240608' ",
    "date": "20240608 토요일"
    },
    {
    "question": "3분기 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20240930' ",
    "date": "20240320 수요일"
    },
    {
    "question": "4분기 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240304 월요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241120' ",
    "date": "20241120 수요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20240811 일요일"
    },
    {
    "question": "그저께 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240422' ",
    "date": "20240424 수요일"
    },
    {
    "question": "재작년 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20241017 목요일"
    },
    {
    "question": "보름전 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240224' ",
    "date": "20240310 일요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240501' ",
    "date": "20240508 수요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240611' ",
    "date": "20240615 토요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240403' ",
    "date": "20240406 토요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240530' ",
    "date": "20240601 토요일"
    },
    {
    "question": "그제 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240210' ",
    "date": "20240212 월요일"
    },
    {
    "question": "어제 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240216' ",
    "date": "20240217 토요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240807 수요일"
    },
    {
    "question": "상반기 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' ",
    "date": "20240807 수요일"
    },
    {
    "question": "하반기 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240121 일요일"
    },
    {
    "question": "1분기 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240312' ",
    "date": "20240312 화요일"
    },
    {
    "question": "2분기 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20241211 수요일"
    },
    {
    "question": "3분기 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240930' ",
    "date": "20241102 토요일"
    },
    {
    "question": "4분기 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240409 화요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240831' ",
    "date": "20240831 토요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20240516 목요일"
    },
    {
    "question": "그저께 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240108' ",
    "date": "20240110 수요일"
    },
    {
    "question": "재작년 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240220 화요일"
    },
    {
    "question": "보름전 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240310' ",
    "date": "20240325 월요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240718' ",
    "date": "20240725 목요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240905' ",
    "date": "20240909 월요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240729' ",
    "date": "20240801 목요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240912' ",
    "date": "20240914 토요일"
    },
    {
    "question": "그제 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240623' ",
    "date": "20240625 화요일"
    },
    {
    "question": "어제 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240115' ",
    "date": "20240116 화요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240126 금요일"
    },
    {
    "question": "상반기 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240126' ",
    "date": "20240126 금요일"
    },
    {
    "question": "하반기 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20241024' ",
    "date": "20241024 목요일"
    },
    {
    "question": "1분기 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20240521 화요일"
    },
    {
    "question": "2분기 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20241204 수요일"
    },
    {
    "question": "3분기 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240909' ",
    "date": "20240909 월요일"
    },
    {
    "question": "4분기 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240711 목요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240828' ",
    "date": "20240828 수요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240112 금요일"
    },
    {
    "question": "그저께 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240620' ",
    "date": "20240622 토요일"
    },
    {
    "question": "재작년 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20241127 수요일"
    },
    {
    "question": "보름전 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240502' ",
    "date": "20240517 금요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20241026' ",
    "date": "20241102 토요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240812' ",
    "date": "20240816 금요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240712' ",
    "date": "20240715 월요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240702' ",
    "date": "20240704 목요일"
    },
    {
    "question": "그제 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20241119' ",
    "date": "20241121 목요일"
    },
    {
    "question": "어제 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240802' ",
    "date": "20240803 토요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240206 화요일"
    },
    {
    "question": "상반기 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240506' ",
    "date": "20240506 월요일"
    },
    {
    "question": "하반기 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240324 일요일"
    },
    {
    "question": "1분기 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20241224 화요일"
    },
    {
    "question": "2분기 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20240913 금요일"
    },
    {
    "question": "3분기 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240930' ",
    "date": "20241124 일요일"
    },
    {
    "question": "4분기 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240803 토요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240513' ",
    "date": "20240513 월요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20240411 목요일"
    },
    {
    "question": "그저께 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240308' ",
    "date": "20240310 일요일"
    },
    {
    "question": "재작년 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240725 목요일"
    },
    {
    "question": "보름전 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20241215' ",
    "date": "20241230 월요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240509' ",
    "date": "20240516 목요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240108' ",
    "date": "20240112 금요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240916' ",
    "date": "20240919 목요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240611' ",
    "date": "20240613 목요일"
    },
    {
    "question": "그제 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240830' ",
    "date": "20240901 일요일"
    },
    {
    "question": "어제 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240410' ",
    "date": "20240411 목요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "상반기 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240303' ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "하반기 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240316 토요일"
    },
    {
    "question": "1분기 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240321' ",
    "date": "20240321 목요일"
    },
    {
    "question": "2분기 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240402' ",
    "date": "20240402 화요일"
    },
    {
    "question": "3분기 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20230930' ",
    "date": "20240417 수요일"
    },
    {
    "question": "4분기 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240504 토요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240713' ",
    "date": "20240713 토요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20240808 목요일"
    },
    {
    "question": "그저께 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241025' ",
    "date": "20241027 일요일"
    },
    {
    "question": "재작년 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20231231' ",
    "date": "20250224 월요일"
    },
    {
    "question": "보름전 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240811' ",
    "date": "20240826 월요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240204' ",
    "date": "20240211 일요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241224' ",
    "date": "20241228 토요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240122' ",
    "date": "20240125 목요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240628' ",
    "date": "20240630 일요일"
    },
    {
    "question": "그제 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241107' ",
    "date": "20241109 토요일"
    },
    {
    "question": "어제 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240728' ",
    "date": "20240729 월요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "상반기 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250113' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "하반기 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20241231' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "1분기 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20240901 일요일"
    },
    {
    "question": "2분기 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230401' AND '20240630' ",
    "date": "20240131 수요일"
    },
    {
    "question": "3분기 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20240930' ",
    "date": "20240308 금요일"
    },
    {
    "question": "4분기 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240405 금요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241001' ",
    "date": "20241001 화요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240930' ",
    "date": "20241110 일요일"
    },
    {
    "question": "그저께 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240106' ",
    "date": "20240108 월요일"
    },
    {
    "question": "재작년 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20231231' ",
    "date": "20250307 금요일"
    },
    {
    "question": "보름전 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240702' ",
    "date": "20240717 수요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240612' ",
    "date": "20240619 수요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240924' ",
    "date": "20240928 토요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240502' ",
    "date": "20240505 일요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241117' ",
    "date": "20241119 화요일"
    },
    {
    "question": "그제 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240212' ",
    "date": "20240214 수요일"
    },
    {
    "question": "어제 수시입출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241201' ",
    "date": "20241202 월요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "상반기 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240303' ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "하반기 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240316 토요일"
    },
    {
    "question": "1분기 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240321' ",
    "date": "20240321 목요일"
    },
    {
    "question": "2분기 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240402' ",
    "date": "20240402 화요일"
    },
    {
    "question": "3분기 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20230930' ",
    "date": "20240417 수요일"
    },
    {
    "question": "4분기 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240504 토요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240713' ",
    "date": "20240713 토요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20240808 목요일"
    },
    {
    "question": "그저께 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241025' ",
    "date": "20241027 일요일"
    },
    {
    "question": "재작년 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240524 금요일"
    },
    {
    "question": "보름전 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240811' ",
    "date": "20240826 월요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240204' ",
    "date": "20240211 일요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241224' ",
    "date": "20241228 토요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240122' ",
    "date": "20240125 목요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240628' ",
    "date": "20240630 일요일"
    },
    {
    "question": "그제 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241107' ",
    "date": "20241109 토요일"
    },
    {
    "question": "어제 대출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240728' ",
    "date": "20240729 월요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20241016 수요일"
    },
    {
    "question": "상반기 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' ",
    "date": "20241016 수요일"
    },
    {
    "question": "하반기 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240609 일요일"
    },
    {
    "question": "1분기 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20241006 일요일"
    },
    {
    "question": "2분기 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230401' AND '20240608' ",
    "date": "20240608 토요일"
    },
    {
    "question": "3분기 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20240930' ",
    "date": "20240320 수요일"
    },
    {
    "question": "4분기 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240304 월요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241120' ",
    "date": "20241120 수요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20240811 일요일"
    },
    {
    "question": "그저께 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240422' ",
    "date": "20240424 수요일"
    },
    {
    "question": "재작년 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240717 수요일"
    },
    {
    "question": "보름전 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240224' ",
    "date": "20240310 일요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240501' ",
    "date": "20240508 수요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240611' ",
    "date": "20240615 토요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240403' ",
    "date": "20240406 토요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240530' ",
    "date": "20240601 토요일"
    },
    {
    "question": "그제 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240210' ",
    "date": "20240212 월요일"
    },
    {
    "question": "어제 예적금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240216' ",
    "date": "20240217 토요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240807 수요일"
    },
    {
    "question": "상반기 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' ",
    "date": "20240807 수요일"
    },
    {
    "question": "하반기 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240121 일요일"
    },
    {
    "question": "1분기 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240312' ",
    "date": "20240312 화요일"
    },
    {
    "question": "2분기 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20241211 수요일"
    },
    {
    "question": "3분기 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240930' ",
    "date": "20241102 토요일"
    },
    {
    "question": "4분기 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240409 화요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240831' ",
    "date": "20240831 토요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240116 화요일"
    },
    {
    "question": "그저께 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240908' ",
    "date": "20240910 화요일"
    },
    {
    "question": "재작년 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240820 화요일"
    },
    {
    "question": "보름전 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240310' ",
    "date": "20240325 월요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240718' ",
    "date": "20240725 목요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240905' ",
    "date": "20240909 월요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240729' ",
    "date": "20240801 목요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240912' ",
    "date": "20240914 토요일"
    },
    {
    "question": "그제 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240623' ",
    "date": "20240625 화요일"
    },
    {
    "question": "어제 증권 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240815' ",
    "date": "20240816 금요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240126 금요일"
    },
    {
    "question": "상반기 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' ",
    "date": "20240726 금요일"
    },
    {
    "question": "하반기 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20241024' ",
    "date": "20241024 목요일"
    },
    {
    "question": "1분기 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240221' ",
    "date": "20240221 수요일"
    },
    {
    "question": "2분기 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20241204 수요일"
    },
    {
    "question": "3분기 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240909' ",
    "date": "20240909 월요일"
    },
    {
    "question": "4분기 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240711 목요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240828' ",
    "date": "20240828 수요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240112 금요일"
    },
    {
    "question": "그저께 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240620' ",
    "date": "20240622 토요일"
    },
    {
    "question": "재작년 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20241127 수요일"
    },
    {
    "question": "보름전 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240502' ",
    "date": "20240517 금요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20241026' ",
    "date": "20241102 토요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240812' ",
    "date": "20240816 금요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240712' ",
    "date": "20240715 월요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240702' ",
    "date": "20240704 목요일"
    },
    {
    "question": "그제 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20241119' ",
    "date": "20241121 목요일"
    },
    {
    "question": "어제 외화 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240802' ",
    "date": "20240803 토요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240606 목요일"
    },
    {
    "question": "상반기 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' ",
    "date": "20240906 금요일"
    },
    {
    "question": "하반기 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240324 일요일"
    },
    {
    "question": "1분기 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20241224 화요일"
    },
    {
    "question": "2분기 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20240913 금요일"
    },
    {
    "question": "3분기 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240930' ",
    "date": "20241124 일요일"
    },
    {
    "question": "4분기 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240803 토요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240213' ",
    "date": "20240213 화요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20240411 목요일"
    },
    {
    "question": "그저께 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240308' ",
    "date": "20240310 일요일"
    },
    {
    "question": "재작년 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240725 목요일"
    },
    {
    "question": "보름전 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20241215' ",
    "date": "20241230 월요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240509' ",
    "date": "20240516 목요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240908' ",
    "date": "20240912 목요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240916' ",
    "date": "20240919 목요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240611' ",
    "date": "20240613 목요일"
    },
    {
    "question": "그제 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240830' ",
    "date": "20240901 일요일"
    },
    {
    "question": "어제 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240410' ",
    "date": "20240411 목요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "상반기 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250113' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "하반기 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20241231' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "1분기 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240101' ",
    "date": "20240101 월요일"
    },
    {
    "question": "2분기 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20240830 금요일"
    },
    {
    "question": "3분기 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20240930' ",
    "date": "20240308 금요일"
    },
    {
    "question": "4분기 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241231' ",
    "date": "20240405 금요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241001' ",
    "date": "20241001 화요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240930' ",
    "date": "20241110 일요일"
    },
    {
    "question": "그저께 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240706' ",
    "date": "20240708 월요일"
    },
    {
    "question": "재작년 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240114 일요일"
    },
    {
    "question": "보름전 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240702' ",
    "date": "20240717 수요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240612' ",
    "date": "20240619 수요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240924' ",
    "date": "20240928 토요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240502' ",
    "date": "20240505 일요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241117' ",
    "date": "20241119 화요일"
    },
    {
    "question": "그제 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240212' ",
    "date": "20240214 수요일"
    },
    {
    "question": "어제 수시입출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241201' ",
    "date": "20241202 월요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "상반기 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240303' ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "하반기 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240316 토요일"
    },
    {
    "question": "1분기 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240321' ",
    "date": "20240321 목요일"
    },
    {
    "question": "2분기 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230401' AND '20240402' ",
    "date": "20240402 화요일"
    },
    {
    "question": "3분기 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20240930' ",
    "date": "20240417 수요일"
    },
    {
    "question": "4분기 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240504 토요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240713' ",
    "date": "20240713 토요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20240808 목요일"
    },
    {
    "question": "그저께 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241025' ",
    "date": "20241027 일요일"
    },
    {
    "question": "재작년 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240524 금요일"
    },
    {
    "question": "보름전 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240811' ",
    "date": "20240826 월요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240204' ",
    "date": "20240211 일요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241224' ",
    "date": "20241228 토요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240822' ",
    "date": "20240825 일요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240628' ",
    "date": "20240630 일요일"
    },
    {
    "question": "그제 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20241107' ",
    "date": "20241109 토요일"
    },
    {
    "question": "어제 대출 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240728' ",
    "date": "20240729 월요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20241016 수요일"
    },
    {
    "question": "상반기 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' ",
    "date": "20241016 수요일"
    },
    {
    "question": "하반기 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240209 금요일"
    },
    {
    "question": "1분기 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20241006 일요일"
    },
    {
    "question": "2분기 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230401' AND '20240608' ",
    "date": "20240608 토요일"
    },
    {
    "question": "3분기 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20230930' ",
    "date": "20240320 수요일"
    },
    {
    "question": "4분기 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240304 월요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241120' ",
    "date": "20241120 수요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20240811 일요일"
    },
    {
    "question": "그저께 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240422' ",
    "date": "20240424 수요일"
    },
    {
    "question": "재작년 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240217 토요일"
    },
    {
    "question": "보름전 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240224' ",
    "date": "20240310 일요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240501' ",
    "date": "20240508 수요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240611' ",
    "date": "20240615 토요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240403' ",
    "date": "20240406 토요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240530' ",
    "date": "20240601 토요일"
    },
    {
    "question": "그제 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240910' ",
    "date": "20240912 목요일"
    },
    {
    "question": "어제 예적금 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240216' ",
    "date": "20240217 토요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240807 수요일"
    },
    {
    "question": "상반기 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' ",
    "date": "20240807 수요일"
    },
    {
    "question": "하반기 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20231231' ",
    "date": "20240121 일요일"
    },
    {
    "question": "1분기 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240312' ",
    "date": "20240312 화요일"
    },
    {
    "question": "2분기 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20241211 수요일"
    },
    {
    "question": "3분기 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240930' ",
    "date": "20241102 토요일"
    },
    {
    "question": "4분기 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240409 화요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240831' ",
    "date": "20240831 토요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240116 화요일"
    },
    {
    "question": "그저께 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240108' ",
    "date": "20240110 수요일"
    },
    {
    "question": "재작년 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20240220 화요일"
    },
    {
    "question": "보름전 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240310' ",
    "date": "20240325 월요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240718' ",
    "date": "20240725 목요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240905' ",
    "date": "20240909 월요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240729' ",
    "date": "20240801 목요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240912' ",
    "date": "20240914 토요일"
    },
    {
    "question": "그제 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240623' ",
    "date": "20240625 화요일"
    },
    {
    "question": "어제 증권 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt= '20240515' ",
    "date": "20240516 목요일"
    },
    {
    "question": "지난 상반기 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230630' ",
    "date": "20240126 금요일"
    },
    {
    "question": "상반기 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240126' ",
    "date": "20240126 금요일"
    },
    {
    "question": "하반기 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20241024' ",
    "date": "20241024 목요일"
    },
    {
    "question": "1분기 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240331' ",
    "date": "20240821 수요일"
    },
    {
    "question": "2분기 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' ",
    "date": "20241204 수요일"
    },
    {
    "question": "3분기 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240909' ",
    "date": "20240909 월요일"
    },
    {
    "question": "4분기 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240711 목요일"
    },
    {
    "question": "이번분기 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240828' ",
    "date": "20240828 수요일"
    },
    {
    "question": "지난분기 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20240112 금요일"
    },
    {
    "question": "그저께 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240620' ",
    "date": "20240622 토요일"
    },
    {
    "question": "재작년 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20221231' ",
    "date": "20241127 수요일"
    },
    {
    "question": "보름전 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240502' ",
    "date": "20240517 금요일"
    },
    {
    "question": "일주일 전 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20241026' ",
    "date": "20241102 토요일"
    },
    {
    "question": "나흘전 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240812' ",
    "date": "20240816 금요일"
    },
    {
    "question": "사흘전 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240712' ",
    "date": "20240715 월요일"
    },
    {
    "question": "엊그제 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240702' ",
    "date": "20240704 목요일"
    },
    {
    "question": "그제 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20241119' ",
    "date": "20241121 목요일"
    },
    {
    "question": "어제 외화 입출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt= '20240802' ",
    "date": "20240803 토요일"
    },
    {
    "question": "입금 건수 많은 순",
    "answer": "SELECT curr_cd, bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS in_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240405' AND '20240505' GROUP BY curr_cd, bank_nm, acct_no ORDER BY in_cnt DESC ",
    "date": "20240505 일요일"
    },
    {
    "question": "예적금 입금 건수 많은 순",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS in_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240112' AND '20240212' GROUP BY curr_cd, bank_nm, acct_no ORDER BY in_cnt DESC ",
    "date": "20240212 월요일"
    },
    {
    "question": "대출 거래 건수 많은 순",
    "answer": "SELECT curr_cd, bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS trsc_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240916' AND '20241016' GROUP BY curr_cd, bank_nm, acct_no ORDER BY trsc_cnt DESC ",
    "date": "20241016 수요일"
    },
    {
    "question": "증권 거래건수 많은 순",
    "answer": "SELECT curr_cd, bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS trsc_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240923' AND '20241023' GROUP BY curr_cd, bank_nm, acct_no ORDER BY trsc_cnt DESC ",
    "date": "20241023 수요일"
    },
    {
    "question": "거래내역 출금금액 많은 순으로",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20241213' AND '20250113' ORDER BY trsc_amt DESC ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "출금 건수 많은 순",
    "answer": "SELECT curr_cd, bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS out_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240405' AND '20240505' GROUP BY curr_cd, bank_nm, acct_no ORDER BY in_cnt DESC ",
    "date": "20240505 일요일"
    },
    {
    "question": "해외 증권계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt, curr_cd FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt BETWEEN '20230617' AND '20230717' ",
    "date": "20230717 월요일"
    },
    {
    "question": "웹케시에 돈 보냈어? ",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20170306' AND '20170406' AND note1 LIKE '%웹케시%' ",
    "date": "20170406 목요일"
    },
    {
    "question": "웹케시에 돈 제대로 보냈어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20170306' AND '20170406' AND note1 LIKE '%웹케시%' ",
    "date": "20240607 금요일"
    },
    {
    "question": "이번달 신흥카본금속 대금 입금 됐어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt between '20190601' AND '20190609' AND note1 LIKE '%신흥카본금속%' ",
    "date": "20230609 금요일"
    },
    {
    "question": "이번달 외화 송금 됐어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv='수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt between '20191001' AND '20191017' ",
    "date": "20191017 목요일"
    },
    {
    "question": "전체 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231123' AND '20231223' ",
    "date": "20231223 토요일"
    },
    {
    "question": "37871862010 증권계좌 거래내역 보여줘 ",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%37871862010%' AND trsc_dt BETWEEN '20180416' AND '20180516' ",
    "date": "20180516 수요일"
    },
    {
    "question": "신탁계좌 거래내역 보여줘 ",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%신탁%' AND trsc_dt BETWEEN '20250111' AND '20250211' ",
    "date": "20250211 화요일"
    },
    {
    "question": "지난달 증권계좌 거래내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20180128' AND '20180228' ",
    "date": "20180313 화요일"
    },
    {
    "question": "증권계좌 출금 내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND in_out_dv = '출금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20180128' AND '20180228' ",
    "date": "20180313 화요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌 출금 내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240424' AND '20240524' ",
    "date": "20240524 금요일"
    },
    {
    "question": "예적금 출금 내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20190422' AND '20190522' ",
    "date": "20190522 수요일"
    },
    {
    "question": "구 외환은행 1억 이상 예적금 거래",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '구)외환은행' AND trsc_amt >= 100000000 AND trsc_dt BETWEEN '20240922' AND '20241022' ",
    "date": "20241022 화요일"
    },
    {
    "question": "애큐온저축은행 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '애큐온저축은행' AND trsc_dt BETWEEN '20241115' AND '20241215' ",
    "date": "20241215 일요일"
    },
    {
    "question": "이번 주 산림조합중앙회 예적금 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND bank_nm = '산림조합중앙회' AND trsc_dt BETWEEN '20221212' AND 20221215' ",
    "date": "20221215 목요일"
    },
    {
    "question": "24년 인건비 내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240524' AND note1 LIKE '%인건비%' ",
    "date": "20240524 금요일"
    },
    {
    "question": "주요 지출 항목의 상위 5가지를 알려줘",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20220120' AND '20220220' GROUP BY note1 ORDER BY total_trsc_amt DESC LIMIT 5",
    "date": "20220220 일요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 수입 및 지출 내역을 요약해줘",
    "answer": "SELECT SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240901' AND '20240928' ",
    "date": "20240928 토요일"
    },
    {
    "question": "돈 들어왔어",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20220114' AND '20220214' ",
    "date": "20220214 월요일"
    },
    {
    "question": "광주은행 카타르 외화 입출 거래는?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'QAR' AND bank_nm = '광주은행' AND trsc_dt BETWEEN '20230828' AND '20230928' ",
    "date": "20230928 목요일"
    },
    {
    "question": "1억 이상 대출 납부액",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230209' AND '20230309' AND loan_trsc_amt >= 100000000 ",
    "date": "20230309 목요일"
    },
    {
    "question": "쿠콘 마카오 외화 입출 거래를 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'MOP' AND reg_dt BETWEEN '20221115' AND '20221215' ",
    "date": "20221215 목요일"
    },
    {
    "question": "3월달 내역중에 가장 작은 금액이 이체된것 알려줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20230301' AND '20230331' ORDER BY trsc_amt ASC LIMIT 1",
    "date": "20231021 토요일"
    },
    {
    "question": "16일 애큐온저축은행 해외 거래 내역은?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND bank_nm = '애큐온저축은행' AND trsc_dt BETWEEN '20220116' AND '20220216' ",
    "date": "20220220 일요일"
    },
    {
    "question": "회사에 발생한 주요 현금 유출 항목을 모두 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240228' AND '20240328' ORDER BY trsc_amt DESC ",
    "date": "20240328 목요일"
    },
    {
    "question": "대체 빼고 거래금액 상위 5개 뽑아줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20240617' AND '20240717' AND note1 not like '%대체%' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 5",
    "date": "20240717 수요일"
    },
    {
    "question": "이번달 순수익은?",
    "answer": "SELECT SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250212' ",
    "date": "20250212 수요일"
    },
    {
    "question": "저번달 순수익 얼마야?",
    "answer": "SELECT SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250601' AND '20250630' ",
    "date": "20250705 토요일"
    },
    {
    "question": "월별 인건비 지급 현황",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20191205' AND '20200605' AND note1 LIKE '%인건비%' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20200605 금요일"
    },
    {
    "question": "월별 인건비 지출 흐름",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240601' AND '20241201' AND note1 LIKE '%인건비%' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20241201 일요일"
    },
    {
    "question": "인건비 지급 월별 분석",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20221201' AND '20230630' AND note1 LIKE '%인건비%' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20230630 금요일"
    },
    {
    "question": "이번달 지급된 주요 결제 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240301' AND '20240327' ",
    "date": "20240327 수요일"
    },
    {
    "question": "지급된 주요 결제 내역은 무엇인가?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20241212' AND '20250112' ",
    "date": "20250112 일요일"
    },
    {
    "question": "최근 3개월 동안 월별 자금 유입/유출 패턴은 어떻게 되었나?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240320' AND '20240620' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month DESC ",
    "date": "20240620 목요일"
    },
    {
    "question": "올해 성과급 지급액 총액은 얼마인가?",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250913' AND note1 LIKE '%성과급%' GROUP BY note1 ",
    "date": "20250913 토요일"
    },
    {
    "question": "월별 급여 변동 내역을 제공할 수 있나?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20231111' AND '20241111' AND note1 LIKE '%급여%' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month DESC ",
    "date": "20241111 월요일"
    },
    {
    "question": "거래처별 월별 대금 지급 내역을 보여줄 수 있는가?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, note1, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' trsc_dt BETWEEN '20230220' AND '20240220' GROUP BY trsc_month, note1 ORDER BY trsc_month DESC, total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20240220 화요일"
    },
    {
    "question": "최근 6개월 동안 대출 이자 비용 총액을 정리해 줄 수 있는가?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240218' AND '20240818' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20240818 일요일"
    },
    {
    "question": "올해 지급된 성과급 및 인센티브 총액은 얼마인가?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241230' AND (note1 LIKE '%성과급%' OR note1 LIKE '%인센티브%') ",
    "date": "20241230 월요일"
    },
    {
    "question": "최근 6개월 동안 웹케시와의 거래 내역을 정리해 줄 수 있는가?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240715' AND '20250115' AND note1 LIKE '%웹케시%' ",
    "date": "20250115 수요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 웹케시중계의 주요 입출금 내역을 정리해 줄 수 있나?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240901' AND '20240916' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 5",
    "date": "20240916 월요일"
    },
    {
    "question": "최근 3개월 동안 월별 대출 이자 지급 내역을 볼 수 있나?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240417' AND '20240717' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20240717 수요일"
    },
    {
    "question": "웹케시에 대한 최근 3개월 지급 내역을 정리해 줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240918' AND '20241218' AND note1 LIKE '%웹케시%' ",
    "date": "20241218 수요일"
    },
    {
    "question": "하나은행 외화 계좌에서 발생한 주요 입출금 내역을 보여줄 수 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND bank_nm LIKE '%하나은행%' AND trsc_dt BETWEEN '20240127' AND '20240227' ",
    "date": "20240227 화요일"
    },
    {
    "question": "기업은행 계좌에서 최근 거래 금액 중 가장 큰 입출금 건 뭐야?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm LIKE '%기업은행% AND trsc_dt BETWEEN '20250613' AND '20250713' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20250713 일요일"
    },
    {
    "question": "농협은행 일주일간 입출현황 알려줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '농협' AND trsc_dt BETWEEN '20241221' AND '20241227' ",
    "date": "20241227 금요일"
    },
    {
    "question": "농협 329912계좌 일주일간 입출금액 합계",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '농협' AND acct_no LIKE '%329912%' AND trsc_dt BETWEEN '20241225' AND '20241231' ",
    "date": "20241231 화요일"
    },
    {
    "question": "일주일간 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250109' AND '20250115' ",
    "date": "20250115 수요일"
    },
    {
    "question": "일주일간 입출내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240125' AND '20240131' ",
    "date": "20240131 수요일"
    },
    {
    "question": "이번달 돈 나간거?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20241201' AND '20241218' ",
    "date": "20241218 수요일"
    },
    {
    "question": "농협 1월 입출 금액 합계",
    "answer": "SELECT bank_nm, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '농협' AND trsc_dt BETWEEN '20200101' AND '20200131' GROUP BY bank_nm ",
    "date": "20200420 월요일"
    },
    {
    "question": "오늘을 포함한 일주일 간 329912계좌 입출금액 합계",
    "answer": "SELECT acct_no, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%329912%' AND trsc_dt BETWEEN '20231216' AND '20231223' GROUP BY acct_no, in_out_dv ",
    "date": "20231223 토요일"
    },
    {
    "question": "입출금액 합계",
    "answer": "SELECT in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20180416' AND '20180516' GROUP BY in_out_dv ",
    "date": "20180516 수요일"
    },
    {
    "question": "입금 출금 금액 합계",
    "answer": "SELECT in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250111'AND '20250211' GROUP BY in_out_dv ",
    "date": "20250211 화요일"
    },
    {
    "question": "적요별 출금 내역",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240126' AND '20240226' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20240226 월요일"
    },
    {
    "question": "적요별 거래내역",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240218' AND '20240318' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20240318 월요일"
    },
    {
    "question": "적요별 입금 내역",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240317' AND '20240417' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20240417 수요일"
    },
    {
    "question": "거래내역 적요별로",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241122' AND '20241222' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20241222 일요일"
    },
    {
    "question": "많이 나간 적요",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240915' AND '20241015' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20241015 화요일"
    },
    {
    "question": "100만원 나간 건 적요",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240403' AND '20240503' AND trsc_amt = 1000000 ",
    "date": "20240503 금요일"
    },
    {
    "question": "세금 지출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20241124' AND '20241224' AND note1 LIKE '%세금%' ",
    "date": "20241224 화요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 법인세 납부 금액 얼마야?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240301' AND '20240303' AND note1 LIKE '%법인세%' ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "지난달 부가세 납부 내역 좀 볼 수 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240201' AND '20240229' AND note1 LIKE '%부가세%' ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "직원 급여 지급된 계좌랑 총 출금 금액 확인해 줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240216' AND '20240316' AND note1 LIKE '%급여%' ",
    "date": "20240316 토요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 4대 보험 납부 금액 얼마 나갔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240301' AND '20240321' AND note1 LIKE '%4대보험%' ",
    "date": "20240321 목요일"
    },
    {
    "question": "퇴직금 지급된 건 있으면 리스트업 해 줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240302' AND '20240402' AND note1 LIKE '%퇴직금%' ",
    "date": "20240402 화요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 성과급 지급 내역 확인해 줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240417' AND note1 LIKE '%성과급%' ",
    "date": "20240417 수요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 임대료 출금 내역 보여 줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240501' AND '20240504' AND note1 LIKE '%임대료%' ",
    "date": "20240504 토요일"
    },
    {
    "question": "IT 서비스 사용료 이번 달 얼마 나갔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240713' AND note1 LIKE '%IT서비스%' ",
    "date": "20240713 토요일"
    },
    {
    "question": "외주 용역비 이번 달 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240801' AND '20240808' AND note1 LIKE '%외주용역비%' ",
    "date": "20240808 목요일"
    },
    {
    "question": "삼성SDS로 이번 달 지급된 금액 총합 얼마야?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241027' AND note1 LIKE '%삼성SDS%' ",
    "date": "20241027 일요일"
    },
    {
    "question": "최근 3개월 동안 출금된 거래 중 가장 자주 발생한 항목이 뭐야?",
    "answer": "SELECT note1, COUNT(*) AS out_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240224' AND '20240524' GROUP BY note1 ORDER BY out_cnt DESC LIMIT 1",
    "date": "20240524 금요일"
    },
    {
    "question": "기업은행 계좌에서 세금 관련 출금 내역만 정리해 줄 수 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND bank_nm = '기업은행' AND trsc_dt BETWEEN '20240726' AND '20240826' AND note1 LIKE '%세금%' ",
    "date": "20240826 월요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 해외 출장비로 출금된 내역 정리해 줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240201' AND '20240211' AND note1 LIKE '%해외출장비%' ",
    "date": "20240211 일요일"
    },
    {
    "question": "직원 교육비로 출금된 내역 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20241128' AND '20241228' AND note1 LIKE '%직원교육비%' ",
    "date": "20241228 토요일"
    },
    {
    "question": "네이버클라우드로 이번달 출금 금액이 얼마야?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240801' AND '20240825' AND note1 LIKE '%네이버클라우드%' ",
    "date": "20240825 일요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 기부금 출금 내역 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240601' AND '20240630' AND note1 LIKE '%기부금%' ",
    "date": "20240630 일요일"
    },
    {
    "question": "보험료로 출금된 내역 정리해 줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN BETWEEN '20241009' AND '20241109' AND note1 LIKE '%보험료%' ",
    "date": "20241109 토요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 회식비로 출금된 건 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240729' AND note1 LIKE '%회식%' ",
    "date": "20240729 월요일"
    },
    {
    "question": "광고비로 출금된 내역 중에서 가장 비싼 건이 뭐야?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20241213' AND '20250113' AND note1 LIKE '%광고%' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "작년 현대오토에버에 대한 연간 지급 총액이 얼마나 돼?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' AND note1 LIKE '%현대오토에버%' ",
    "date": "20250113 월요일"
    },
    {
    "question": "이자 얼마 들어왔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20231201' AND '20240101' AND note1 LIKE '%이자%' ",
    "date": "20240101 월요일"
    },
    {
    "question": "지난주 거래내역 적요별로 개수 세줘",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240107' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY transaction_count DESC ",
    "date": "20240108 월요일"
    },
    {
    "question": "거래내역 적요별 개수",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231214' AND '20240114' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY transaction_count DESC ",
    "date": "20240114 일요일"
    },
    {
    "question": "이번주 적요별 거래내역 수",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240715' AND '20240717' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY transaction_count DESC ",
    "date": "20240717 수요일"
    },
    {
    "question": "박서정하고 거래 정리해줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND note1 LIKE '%박서정%' AND trsc_dt BETWEEN '20240405' AND '20240505' ",
    "date": "20240505 일요일"
    },
    {
    "question": "급여 거래 알려줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND note1 LIKE '%급여%' AND trsc_dt BETWEEN '20241019' AND '20241119' ",
    "date": "20241119 화요일"
    },
    {
    "question": "세금 지출 정리해줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240114' AND '20240214' AND note1 LIKE '%세금%' ",
    "date": "20240214 수요일"
    },
    {
    "question": "매일신문사한테서 한달에 돈 얼마씩 들어와?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20231202' AND '20241202' AND note1 LIKE '%매일신문사%' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month DESC ",
    "date": "20241202 월요일"
    },
    {
    "question": "한달에 돈 얼마씩 들어와?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20230303' AND '20240303' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month DESC ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "한달에 이자로 얼마씩 들어오고 있어?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20230303' AND '20240303' AND note1 LIKE '%이자%' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month DESC ",
    "date": "20240303 일요일"
    },
    {
    "question": "이자 얼마씩 들어와?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20230316' AND '20240316'AND note1 LIKE '%이자%' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month DESC ",
    "date": "20240316 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 9억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241013' AND '20241113' AND trsc_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 8)) AND ((9 + 1) * POWER(10, 8) - 1) ",
    "date": "20241113 수요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 9억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241013' AND '20241113' AND loan_trsc_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 8) * 1.1) ",
    "date": "20241113 수요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 9천억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (9 * POWER(10,11) * 0.9) AND (9 * POWER(10, 11) * 1.1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 8억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 8)) AND ((8 + 1) * POWER(10, 8) - 1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 8억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 8) * 1.1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 3천억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 11) * 1.1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "9억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (9 * POWER(10, 8) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 5천억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (5 * POWER(10, 11) * 1.1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 5천억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 11)) AND ((5 + 1) * POWER(10, 11) - 1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 8억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 8) * 1.1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "5억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (5 * POWER(10, 8) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 6억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (6 * POWER(10, 8) * 1.1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 6천억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (6 * POWER(10, 11) * 1.1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 9억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (9 * POWER(10, 8) * 1.1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 7천억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND loan_trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 11) * 1.1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 4억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (4 * POWER(10, 8) * 1.1) ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "1천억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (1 * POWER(10, 11) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "6천억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250911' AND '20251011' AND trsc_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (6 * POWER(10, 11) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20251011 토요일"
    },
    {
    "question": "7천억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20241013' AND '20241113' AND trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 11)) AND ((7 + 1) * POWER(10, 11) - 1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20241113 수요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 6억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241013' AND '20241113' AND trsc_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 8)) AND ((6 + 1) * POWER(10, 8) - 1) ",
    "date": "20241113 수요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 4억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241013' AND '20241113' AND loan_trsc_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (4 * POWER(10, 8) * 1.1) ",
    "date": "20241113 수요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 3억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241013' AND '20241113' AND trsc_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 8) * 1.1) ",
    "date": "20241113 수요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 8천억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250819' AND '20250919' AND trsc_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 11) * 1.1) ",
    "date": "20250919 금요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 7천억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250819' AND '20250919' AND loan_trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 11) * 1.1) ",
    "date": "20250919 금요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 8억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250819' AND '20250919' AND trsc_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 8) * 1.1) ",
    "date": "20250919 금요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 3천억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250819' AND '20250919' AND loan_trsc_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 11) * 1.1) ",
    "date": "20250919 금요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 6억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250819' AND '20250919' AND loan_trsc_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (6 * POWER(10, 8) * 1.1) ",
    "date": "20250919 금요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 9천억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250819' AND '20250919' AND loan_trsc_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (9 * POWER(10, 11) * 1.1) ",
    "date": "20250919 금요일"
    },
    {
    "question": "1천억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250819' AND '20250919' AND trsc_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (1 * POWER(10, 11) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250919 금요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 7억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250201' AND trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 8)) AND ((7 + 1) * POWER(10, 8) - 1) ",
    "date": "20250201 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 삼십억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 3십억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 30억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 칠십억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 7십억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 70억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "이십억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (2 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (2 * POWER(10, 9) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "2십억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (2 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (2 * POWER(10, 9) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "20억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (2 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (2 * POWER(10, 9) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 구백억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND loan_trsc_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 10)) AND ((9 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 9백억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND loan_trsc_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 10)) AND ((9 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 900억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND loan_trsc_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 10)) AND ((9 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 칠백억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 10)) AND ((7 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 7백억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 10)) AND ((7 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금 계좌에서 700억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 10)) AND ((7 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 이백억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (2 * POWER(10, 10)) AND ((2 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 2백억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (2 * POWER(10, 10)) AND ((2 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 200억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (2 * POWER(10, 10)) AND ((2 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 십억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250612' AND '20250712' AND trsc_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (1 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20250712 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 1십억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250102' AND '20250202' AND trsc_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (1 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20250202 일요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 10억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240711' AND '20240811' AND trsc_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (1 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20240811 일요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 육백억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240711' AND '20240811' AND trsc_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (6 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
    "date": "20240811 일요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 6백억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (6 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 600억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (6 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 칠십억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND loan_trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 7십억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND loan_trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "대출 계좌에서 70억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND loan_trsc_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "백억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 10)) AND ((1 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "1백억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 10)) AND ((1 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "100억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 10)) AND ((1 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 오십억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (5 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 5십억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (5 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "증권 계좌에서 50억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (5 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "삼백억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 10)) AND ((3 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "3백억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 10)) AND ((3 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "300억원 대의 거래내역을 보여줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 10)) AND ((3 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "팔십억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 9) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "8십억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 9) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "80억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 9) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "백억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250825' AND '20250925' AND trsc_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (1 * POWER(10, 10) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "1백억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20240711' AND '20240811' AND trsc_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (1 * POWER(10, 10) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20240811 일요일"
    },
    {
    "question": "100억원 정도의 거래내역을 찾아줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20240711' AND '20240811' AND trsc_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (1 * POWER(10, 10) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20240811 일요일"
    },
    {
    "question": "사십억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20240711' AND '20240811' AND trsc_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (4 * POWER(10, 9) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20240811 일요일"
    },
    {
    "question": "4십억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20240711' AND '20240811' AND trsc_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (4 * POWER(10, 9) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20240811 일요일"
    },
    {
    "question": "40억원 가량의 금액이 거래된 내역을 확인하고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250102' AND '20250202' AND trsc_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (4 * POWER(10, 9) * 1.1) AND curr_cd = 'KRW' 4 ",
    "date": "20250202 일요일"
    },
    {
    "question": "적요별 거래내역은?",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231214' AND '20240114' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY note1 DESC ",
    "date": "20240114 일요일"
    },
    {
    "question": "35791003184204 예적금 계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%35791003184204%' AND trsc_dt BETWEEN '20240416' AND '20240516' ",
    "date": "20240516 목요일"
    },
    {
    "question": "35791003167704 대출 계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%35791003167704%' AND trsc_dt BETWEEN '20240425' AND '20240525' ",
    "date": "20240525 토요일"
    },
    {
    "question": "11791003458105 외화 계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND acct_no LIKE '%11791003458105%' AND trsc_dt BETWEEN '20240502' AND '20240602' ",
    "date": "20240602 일요일"
    },
    {
    "question": "167000173671 증권 계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%167000173671%' AND trsc_dt BETWEEN '20240510' AND '20240610' ",
    "date": "20240610 월요일"
    },
    {
    "question": "1억 이상 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= POWER(10,8) AND trsc_dt BETWEEN '20240515' AND '20240615' ",
    "date": "20240615 토요일"
    },
    {
    "question": "1억 이상 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= POWER(10,8) AND trsc_dt BETWEEN '20240529' AND '20240629' ",
    "date": "20240629 토요일"
    },
    {
    "question": "수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240631' AND '20240731' ",
    "date": "20240731 수요일"
    },
    {
    "question": "증권 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240228' AND '20240331' ",
    "date": "20240331 일요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240811' AND '20240911' ",
    "date": "20240911 수요일"
    },
    {
    "question": "예적금계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240802' AND '20240902' ",
    "date": "20240902 월요일"
    },
    {
    "question": "대출계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240329' AND '20240429' ",
    "date": "20240429 월요일"
    },
    {
    "question": "외화계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240104' AND '20240204' ",
    "date": "20240204 일요일"
    },
    {
    "question": "예적금 거래내역 적요별로",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240529' AND '20240629' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY note1 DESC ",
    "date": "20240629 토요일"
    },
    {
    "question": "외화 거래내역 적요별로",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240828' AND '20240928' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY note1 DESC ",
    "date": "20240928 토요일"
    },
    {
    "question": "증권 거래내역 적요별로",
    "answer": "SELECT stock_trsc_type, stock_nm, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241114' AND '20241214' GROUP BY stock_trsc_type, stock_nm ORDER BY note1 DESC ",
    "date": "20241214 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금 거래내역 출금금액 많은 순으로",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240313' AND '20240413' AND in_out_dv = '출금' ORDER BY trsc_amt DESC ",
    "date": "20240413 토요일"
    },
    {
    "question": "외화 거래내역 출금금액 많은 순으로",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240814' AND '20240914' AND in_out_dv = '출금' ORDER BY trsc_amt DESC ",
    "date": "20240914 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금 거래내역 입금금액 많은 순으로",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240513' AND '20240613' AND in_out_dv = '입금' ORDER BY trsc_amt DESC ",
    "date": "20240613 목요일"
    },
    {
    "question": "외화 거래내역 입금금액 많은 순으로",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240228' AND '20240328' AND in_out_dv = '입금' ORDER BY trsc_amt DESC ",
    "date": "20240328 목요일"
    },
    {
    "question": "구)외환은행 1억 이상 수시입출 거래",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 100000000 AND bank_nm = '구)외환은행' AND trsc_dt BETWEEN '20240320' AND '20240420' ",
    "date": "20240420 토요일"
    },
    {
    "question": "구)외환은행 1억 이상 예적금 거래",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 100000000 AND bank_nm = '구)외환은행' AND trsc_dt BETWEEN '20240509' AND '20240609' ",
    "date": "20240609 일요일"
    },
    {
    "question": "구)외환은행 1억 이상 대출 거래",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 100000000 AND bank_nm = '구)외환은행' AND trsc_dt BETWEEN '20240103' AND '20240203' ",
    "date": "20240203 토요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌 입출 금액 합계",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240121' AND '20240221' ",
    "date": "20240221 수요일"
    },
    {
    "question": "예적금계좌 입출 금액 합계",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240325' AND '20240425' ",
    "date": "20240425 목요일"
    },
    {
    "question": "외화계좌 입출 금액 합계",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240513' AND '20240613' ",
    "date": "20240613 목요일"
    },
    {
    "question": "증권계좌 입출 금액 합계",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240726' AND '20240826' ",
    "date": "20240826 월요일"
    },
    {
    "question": "올해 가장 출금이 많이 된 거래처가 어디야",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_out_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240826' GROUP BY note1 ORDER BY total_in_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20240826 월요일"
    },
    {
    "question": "예적금 적요별 거래내역은?",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240308' AND '20240408' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20240408 월요일"
    },
    {
    "question": "외화 적요별 거래내역은?",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231207' AND '20240107' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20240107 일요일"
    },
    {
    "question": "증권 적요별 거래내역은?",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240303' AND '20240403' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20240403 수요일"
    },
    {
    "question": "예적금 전체 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240504' AND '20240604' ",
    "date": "20240604 화요일"
    },
    {
    "question": "대출 전체 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240424' AND '20240524' ",
    "date": "20240524 금요일"
    },
    {
    "question": "외화 전체 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240104' AND '20240204' ",
    "date": "20240204 일요일"
    },
    {
    "question": "증권 전체 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240807' AND '20240907' ",
    "date": "20240907 토요일"
    },
    {
    "question": "수시입출 거래내역 적요별로 개수 세줘",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241129' AND '20241229' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY transaction_count DESC ",
    "date": "20241229 일요일"
    },
    {
    "question": "예적금 거래내역 적요별로 개수 세줘",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241109' AND '20241209' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY transaction_count DESC ",
    "date": "20241209 월요일"
    },
    {
    "question": "외화 거래내역 적요별로 개수 세줘",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231219' AND '20240119' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY transaction_count DESC ",
    "date": "20240119 금요일"
    },
    {
    "question": "증권 거래내역 적요별롤 개수 세줘",
    "answer": "SELECT stock_trsc_type, stock_nm, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240711' AND '20240811' GROUP BY stock_trsc_type, stock_nm ORDER BY transaction_count DESC ",
    "date": "20240811 일요일"
    },
    {
    "question": "월별 수시입출 거래내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230927' AND '20240927' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20240927 금요일"
    },
    {
    "question": "월별 예적금 거래내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230505' AND '20240505' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20240505 일요일"
    },
    {
    "question": "월별 대출 거래내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt, SUM(loan_trsc_amt) AS total_loan_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230113' AND '20240113' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20240113 토요일"
    },
    {
    "question": "월별 외화 거래내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230227' AND '20240227' GROUP BY trsc_month FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230227' AND '20240227' GROUP BY trsc_month, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240227 화요일"
    },
    {
    "question": "월별 증권 거래내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230123' AND '20240123' GROUP BY trsc_month FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230923' AND '20240923' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20240923 월요일"
    },
    {
    "question": "지난 달에 출금이 입금보다 많았던 날이 며칠이야?",
    "answer": "SELECT COUNT(*) AS out_more_days FROM ( SELECT trsc_dt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE com_nm = '비즈플레이' AND view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250131' GROUP BY trsc_dt HAVING SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) > SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) ) subquery ",
    "date": "20250218 화요일"
    },
    {
    "question": "저번주 주말에 해외결제 나간 거 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250215' AND '20250216' ",
    "date": "20250218 화요일"
    },
    {
    "question": "지난달 금융 거래 요약",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250801' AND '20250831' ",
    "date": "20250918 목요일"
    },
    {
    "question": "지난달 보너스로 출금한 계좌",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250131' AND note1 LIKE '%보너스%' ",
    "date": "20250218 화요일"
    },
    {
    "question": "저저번달 이자수익",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20231101' AND '20231130' AND note1 LIKE '%이자%' ",
    "date": "20240107 일요일"
    },
    {
    "question": "지난 분기 신용카드 사용 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%신용카드%' ",
    "date": "20240808 목요일"
    },
    {
    "question": "가장 많은 금액의 입금 거래에 대해 상세히 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20241003' AND '20241103' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20241103 일요일"
    },
    {
    "question": "신한은행과 국민은행 외에는 내가 거래를 하지 않았던 건가?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm NOT IN ('신한은행', '하나은행') AND trsc_dt BETWEEN '20240824' AND '20240924' ",
    "date": "20240924 화요일"
    },
    {
    "question": "하나은행과 기업은행을 제외하고는 거래 기록이 없는 건가?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm NOT IN ('기업은행', '하나은행') AND trsc_dt BETWEEN '20240423' AND '20240523' ",
    "date": "20240523 목요일"
    },
    {
    "question": "우리은행과 국민은행 외에는 거래 내역이 없는 것 같은데?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm NOT IN ('우리은행', '국민은행') AND trsc_dt BETWEEN '20240717' AND '20240817' ",
    "date": "20240817 토요일"
    },
    {
    "question": "기업은행과 신한은행 외에 거래한 은행이 없었나?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm NOT IN ('기업은행', '신한은행') AND trsc_dt BETWEEN '20240920' AND '20241020' ",
    "date": "20241020 일요일"
    },
    {
    "question": "신한은행을 제외하고 거래 내역을 알려주세요.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm <> '신한은행' AND trsc_dt BETWEEN '20241124' AND '20241224' ",
    "date": "20241224 화요일"
    },
    {
    "question": "하나은행을 제외하고 거래 내역을 확인해 주세요.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm <> '하나은행' AND trsc_dt BETWEEN '20240218' AND '20240318' ",
    "date": "20240318 월요일"
    },
    {
    "question": "국민은행을 제외한 다른 은행의 거래 내역을 알려주세요.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm <> '국민은행' AND trsc_dt BETWEEN '20240317' AND '20240417' ",
    "date": "20240417 수요일"
    },
    {
    "question": "자동이체로 나가는 금액 얼마야",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND note1 LIKE '%자동이체%' AND trsc_dt BETWEEN '20240526' AND '20240626' ",
    "date": "20240626 수요일"
    },
    {
    "question": "이번달에 월급으로 천만원 넘게 나간 적이 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%월급%' AND trsc_amt > POWER(10,7) AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250218' ",
    "date": "20250218 화요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌와 외화 계좌의 거래 내역을 모두 알려주세요.",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20231226' AND '20240126' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240126 금요일"
    },
    {
    "question": "예적금계좌와 대출계좌의 거래 내역을 조회하고 싶습니다.",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(loan_trsc_amt) AS total_loan_trsc_amt, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('대출', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231226' AND '20240126' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240126 금요일"
    },
    {
    "question": "증권계좌와 외화계좌의 거래내역",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '증권') AND trsc_dt BETWEEN '20240924' AND '20241024' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20241024 목요일"
    },
    {
    "question": "대출계좌와 수시입출계좌의 거래내역",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(loan_trsc_amt) AS total_loan_trsc_amt, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('대출', '수시') AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240121' AND '20240221' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240221 수요일"
    },
    {
    "question": "예적금계좌와 외화계좌의 최근 거래내역",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('예적금', '수시') AND trsc_dt BETWEEN '20241104' AND '20241204' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20241204 수요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌와 증권계좌의 거래내역",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240809' AND '20240909' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240909 월요일"
    },
    {
    "question": "외화계좌와 대출계좌의 거래내역 조회",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(loan_trsc_amt) AS total_loan_trsc_amt, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '대출') AND trsc_dt BETWEEN '20240611' AND '20240711' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240711 목요일"
    },
    {
    "question": "증권계좌와 예적금계좌의 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('증권', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240728' AND '20240828' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240828 수요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌와 외화예적금계좌의 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND trsc_dt BETWEEN '20231212' AND '20240112' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240112 금요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌와 외화계좌의 이번 달 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20240601' AND '20240622' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240622 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금계좌와 대출계좌의 지난주 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(loan_trsc_amt) AS total_loan_trsc_amt, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('예적금', '대출') AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241118' AND '20241124' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20241127 수요일"
    },
    {
    "question": "증권계좌와 외화계좌의 이번 분기 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('증권', '수시') AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240517' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240517 금요일"
    },
    {
    "question": "예적금계좌와 외화계좌의 1월 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('예적금', '수시') AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240131' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20241102 토요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌와 증권계좌의 지난 분기 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240401' AND '20240630' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240816 금요일"
    },
    {
    "question": "외화계좌와 외화 대출계좌의 지난 3개월 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(loan_trsc_amt) AS total_loan_trsc_amt, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '대출') AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240415' AND '20240715' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240715 월요일"
    },
    {
    "question": "수시입출계좌와 예적금계좌의 이번 주 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240604' AND '20240704' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240704 목요일"
    },
    {
    "question": "수시입출과 외화의 이번 달 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND BETWEEN '20241101' AND '20241121' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20241121 목요일"
    },
    {
    "question": "예적금과 대출의 지난주 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(loan_trsc_amt) AS total_loan_trsc_amt, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('예적금', '대출') AND curr_cd = 'KRW' AND BETWEEN '20240722' AND '20240728' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240803 토요일"
    },
    {
    "question": "증권과 외화의 이번 분기 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('증권', '수시') AND BETWEEN '20240101' AND '20240206' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240206 화요일"
    },
    {
    "question": "대출과 증권 계좌의 지난 7일 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(loan_trsc_amt) AS total_loan_trsc_amt, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('대출', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND BETWEEN '20240131' AND '20240206' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240206 화요일"
    },
    {
    "question": "예적금과 외화의 이번 주 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('예적금', '수시') AND BETWEEN '20240318' AND '20240324' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240324 일요일"
    },
    {
    "question": "수시입출과 증권의 지난 분기 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND BETWEEN '20240701' AND '20240930' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20241224 화요일"
    },
    {
    "question": "증권과 예적금의 지난 30일 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('증권', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND BETWEEN '20240813' AND '20240913' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240913 금요일"
    },
    {
    "question": "수시입출, 외화 수시입출 거래 내역 알려줘",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20240703' AND '20240803' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240803 토요일"
    },
    {
    "question": "예적금, 외화 대출 거래 내역 보여줘",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(loan_trsc_amt) AS total_loan_trsc_amt, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('예적금', '대출') AND trsc_dt BETWEEN '20240113' AND '20240213' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240213 화요일"
    },
    {
    "question": "대출, 수시입출의 거래 내역 확인해줘",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(loan_trsc_amt) AS total_loan_trsc_amt, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('대출', '수시') AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240311' AND '20240411' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240411 목요일"
    },
    {
    "question": "예적금, 외화 거래 내역 보여줘",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('예적금', '수시') AND trsc_dt BETWEEN '20240210' AND '20240310' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240310 일요일"
    },
    {
    "question": "수시입출, 증권 거래 내역 알려줘",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240625' AND '20240725' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240725 목요일"
    },
    {
    "question": "외화 수시입출, 외화 대출 거래 내역 줘",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(loan_trsc_amt) AS total_loan_trsc_amt, SUM(loan_intr_amt) AS total_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '대출') AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241130' AND '20241230' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20241230 월요일"
    },
    {
    "question": "증권, 예적금 거래 내역 확인해줘",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('증권', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240416' AND '20240516' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240516 목요일"
    },
    {
    "question": "수시입출, 외화예적금 거래 내역 보여줘",
    "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND trsc_dt BETWEEN '20231212' AND '20240112' GROUP BY view_dv, curr_cd, in_out_dv ",
    "date": "20240112 금요일"
    },
    {
    "question": "2024년 11월 거래내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241101' AND '20241130' ",
    "date": "20250116 목요일"
    },
    {
    "question": "은행별로 이번달 총입금액에서 총출금액을 뺀 값을 구해줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS net_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250218' GROUP BY bank_nm ",
    "date": "20250218 화요일"
    },
    {
    "question": "지난달의 총입금액과 총출금액을 알려줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_income, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_expense FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250801' AND '20250831' GROUP BY bank_nm ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "올해 상반기 동안의 평균 거래 금액을 알려줘",
    "answer": "SELECT AVG(trsc_amt) AS avg_transaction_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250630' ",
    "date": "20250718 금요일"
    },
    {
    "question": "이번 주에 발생한 거래 중 최대 거래 금액을 알려줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250217' AND '20250219' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20250219 수요일"
    },
    {
    "question": "최근 3개월 동안 기업은행의 총거래 횟수와 총거래 금액을 알려줘.",
    "answer": "SELECT COUNT(*) AS transaction_count, SUM(trsc_amt) AS total_transaction_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241118' AND '20250218' AND bank_nm LIKE '%기업은행%' ",
    "date": "20250218 화요일"
    },
    {
    "question": "최근 6개월 동안 가장 높은 거래 금액을 기록한 계좌를 찾아줘",
    "answer": "SELECT acct_no, bank_nm, MAX(trsc_amt) AS highest_transaction_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240818' AND '20250218' GROUP BY acct_no, bank_nm ORDER BY highest_transaction_amount DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20250218 화요일"
    },
    {
    "question": "은행별로 이번 달 총입금액과 총출금액을 알려줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_income, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_expense FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250218' GROUP BY bank_nm ",
    "date": "20250218 화요일"
    },
    {
    "question": "오늘 10억 이상 입금된 거 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= POWER(10,9) AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt = '20241218' ",
    "date": "20241218 수요일"
    },
    {
    "question": "오늘 10억 이상 출금된 거 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= POWER(10,9) AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt = '20250218' ",
    "date": "20250218 화요일"
    },
    {
    "question": "각 은행별 거래금액 구간대(100만원 미만, 100-500만원, 500만원 이상)에 따른 거래 건수 분포를 비율로 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(CASE WHEN trsc_amt < POWER(10,6) THEN 1 END) * 100.0 / COUNT(*) AS under_1m_ratio, COUNT(CASE WHEN trsc_amt >= POWER(10,6) AND trsc_amt < (5*POWER(10,6)) THEN 1 END) * 100.0 / COUNT(*) AS between_1m_5m_ratio, COUNT(CASE WHEN trsc_amt >= (5*POWER(10,6)) THEN 1 END) * 100.0 / COUNT(*) AS over_5m_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt '20250118' BETWEEN '20250218' GROUP BY bank_nm ",
    "date": "20250218 화요일"
    },
    {
    "question": "한번에 크게 나가는 거래처가 뭐 있지?",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250522' AND '20250622' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY note1 ORDER BY total_trsc_amt DESC LIMIT 5 ",
    "date": "20250622 일요일"
    },
    {
    "question": "지난 일주일간 크게 나간 거래처가 어디였지?",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250212' AND '20250218' GROUP BY note1 ORDER BY total_trsc_amt DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20250218 화요일"
    },
    {
    "question": "웹케시한테서 한달에 돈 얼마씩 들어와?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND note1 LIKE '%웹케시%' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250219' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20250219 수요일"
    },
    {
    "question": "월별 웹케시에 오고간 돈 정리",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND note1 LIKE '%웹케시%' AND trsc_dt BETWEEN '20240719' AND '20250719' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20250719 토요일"
    },
    {
    "question": "오늘 케이씨피 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20250911' AND note1 LIKE '%케이씨피%' ",
    "date": "20250911 목요일"
    },
    {
    "question": "공장에서 한 달에 돈 얼마씩 들어와?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_in_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240219' AND '20250219' AND in_out_dv = '입금' AND note1 LIKE '%공장%' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month DESC ",
    "date": "20250219 수요일"
    },
    {
    "question": "이번달에 급여로 천만원 넘게 나간 적이 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%급여%' AND trsc_amt > POWER(10, 7) AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250219' ",
    "date": "20250219 수요일"
    },
    {
    "question": "입금금액이 가장 많은 거래 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240522' AND '20240622' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20240622 토요일"
    },
    {
    "question": "출금금액이 가장 많은 거래 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20241027' AND '20241127' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20241127 수요일"
    },
    {
    "question": "가장 많은 금액의 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240417' AND '20240517' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20240517 금요일"
    },
    {
    "question": "가장 많은 금액의 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20241002' AND '20241102' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20241102 토요일"
    },
    {
    "question": "최근 일주일간 일별 입출금 규모는",
    "answer": "SELECT trsc_dt, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20190516' AND '20190522' GROUP BY trsc_dt ",
    "date": "20190522 수요일"
    },
    {
    "question": "3개월 간 월별 입출금 금액 알려줘",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231013' AND '20240113' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20240113 토요일"
    },
    {
    "question": "내 계좌에서 지난 달 대출 상환 기록을 보고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230801' AND '20230831' ",
    "date": "20230928 목요일"
    },
    {
    "question": "이번 분기 동안의 지출 패턴이 어떤지 분석해줄 수 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241205' ",
    "date": "20241205 목요일"
    },
    {
    "question": "저축 계좌의 월별 입출금 내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND trsc_dt BETWEEN '20220408' AND '20230408' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20230408 토요일"
    },
    {
    "question": "최근 6개월간 거래 내역 중 환불 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND note1 LIKE '%환불%' AND trsc_dt BETWEEN '20230421' AND '20231021' ",
    "date": "20231021 토요일"
    },
    {
    "question": "웹케시 주식의 배당금 지급 이력은 어떤가요?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND note1 LIKE '%배당%' AND stock_nm = '웹케시' AND trsc_dt BETWEEN '20221115' AND '20221215' ",
    "date": "20221215 목요일"
    },
    {
    "question": "지난달에 좀 비정상적으로 큰 입출금이 있었어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250131' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt > (SELECT AVG(trsc_amt) + 2*STDDEV(trsc_amt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250131' AND curr_cd = 'KRW') ORDER BY trsc_amt DESC ",
    "date": "20250220 목요일"
    },
    {
    "question": "한서대에서 얼마 입금됐어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240228' AND '20240328' AND note1 LIKE '%한서대%' ",
    "date": "20240328 목요일"
    },
    {
    "question": "지난달에 김샘한테 월급 얼마 줬더라?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%김샘%' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250131' ",
    "date": "20250220 목요일"
    },
    {
    "question": "일주일 간 일별 입,출금액 알려줘",
    "answer": "SELECT trsc_dt, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250214' AND '20250221' GROUP BY trsc_dt ",
    "date": "20250221 금요일"
    },
    {
    "question": "대체 거래 ",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250613' AND '20250713' AND acct_dv LIKE '%대체%' ",
    "date": "20250713 일요일"
    },
    {
    "question": "어제 대체 거래 있었나",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240814' AND acct_dv LIKE '%대체%' ",
    "date": "20240815 목요일"
    },
    {
    "question": "이번 분기 수시입출계좌에 어떤 거래가 있었는지 알고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230401' AND '20230518' ",
    "date": "20230518 목요일"
    },
    {
    "question": "올해 4분기 외화 계좌의 자세한 거래 내역은?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231001' AND '20231231' ",
    "date": "20230701 토요일"
    },
    {
    "question": "지난해 수시입출 거래 내역은 어떻게 되나?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20200101' AND '20201231' ",
    "date": "20210903 금요일"
    },
    {
    "question": "작년 상반기 동안의 대출 거래 내역은?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220101' AND '20220331' ",
    "date": "20231129 수요일"
    },
    {
    "question": "지난달 내 순이익은 얼마나 되는지 궁금해.",
    "answer": "SELECT SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220201' AND '20220228' ",
    "date": "20220325 금요일"
    },
    {
    "question": "지난달에 이상하게 큰 입금이나 출금이 있었던 건가요?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20200901' AND '20200930' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt > (SELECT AVG(trsc_amt) + 2*STDDEV(trsc_amt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20200901' AND '20200930' AND curr_cd = 'KRW') ORDER BY trsc_amt DESC ",
    "date": "20201008 목요일"
    },
    {
    "question": "지난주 거래내역을 항목별로 분류해서 개수 세줘.",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240708' AND '20240714' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY transaction_count DESC ",
    "date": "20240719 금요일"
    },
    {
    "question": "지난주 거래 내역의 종류별 개수를 세어줄 수 있을까요?",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230605' AND '20230611' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY transaction_count DESC ",
    "date": "20230614 수요일"
    },
    {
    "question": "법인 계좌의 거래 내역 확인해 줄 수 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%법인%' AND trsc_dt BETWEEN '20180430' AND '20180530' ",
    "date": "20180530 수요일"
    },
    {
    "question": "웹케시에 전송한 금액이 확인되었는지 알려줘.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%웹케시%' AND trsc_dt BETWEEN '20210528' AND '20210628' ",
    "date": "20210628 월요일"
    },
    {
    "question": "202301245 대출 거래 내역이 궁금해.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%202301245%' AND trsc_dt BETWEEN '20211014' AND '20221114' ",
    "date": "20221114 월요일"
    },
    {
    "question": "이번 달에 급여로 5백만 원 이상 빠져나간 적이 있었나?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%급여%' AND trsc_amt >= 5 * POWER(10, 6) AND trsc_dt BETWEEN '20180301' AND '20180312' ",
    "date": "20180312 월요일"
    },
    {
    "question": "이번 분기 수시입출의 전체 입출금 내역이 필요해요.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20161001' AND '20161205' ",
    "date": "20161205 월요일"
    },
    {
    "question": "지난달의 이자 수익은 얼마였나요?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20230201' AND '20230228' AND note1 LIKE '%이자%' ",
    "date": "20230308 수요일"
    },
    {
    "question": "최근 한 달 간 발생한 대규모 출금 내역이 궁금해요.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250121' AND '20250221' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_amt > (SELECT AVG(trsc_amt) + 2*STDDEV(trsc_amt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250121' AND '20250221' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금') ORDER BY trsc_amt DESC ",
    "date": "20250221 금요일"
    },
    {
    "question": "지난 한 달 동안 제 계좌에 얼마나 돈이 들어왔나요?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230901' AND '20230930' ",
    "date": "20231027 금요일"
    },
    {
    "question": "이번 분기 동안의 수입 및 지출 현황을 알려줄 수 있나요?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230401' AND '20230518' ",
    "date": "20230518 목요일"
    },
    {
    "question": "올해 들어서 매달 평균적으로 어느 정도 거래가 있었는지 알려주세요.",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, AVG(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS avg_incoming_amount, AVG(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS avg_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230330' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20230330 목요일"
    },
    {
    "question": "지난 6개월 간의 월별 입출금 상황을 알려주세요.",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230701' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20230701 토요일"
    },
    {
    "question": "은행별로 이번 달에 입금액과 출금액의 차이를 계산해 줄 수 있나요?",
    "answer": "SELECT bank_nm, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240801' AND '20240831' GROUP BY bank_nm ",
    "date": "20240831 토요일"
    },
    {
    "question": "지난 달에는 얼마나 돈이 들어왔나요?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20230901' AND '20230930' ",
    "date": "20231010 화요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 현금의 유입과 유출 내역을 자세히 알고 싶습니다.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230301' AND '20230331' GROUP BY trsc_dt , in_out_dv ",
    "date": "20230331 금요일"
    },
    {
    "question": "최근 1년간 입금보다 출금이 많았던 계좌 목록",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_deposit, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_withdrawal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20211215' AND '20221215' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) > 0 ",
    "date": "20221215 목요일"
    },
    {
    "question": "최근 1년간 이자가 가장 많이 부과된 계좌 목록",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220510' AND '20230510' ORDER BY loan_intr_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20230510 수요일"
    },
    {
    "question": "최근 6개월간 원금 상환이 없고, 이자만 납부된 대출 계좌",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND loan_trsc_amt = 0 AND loan_intr_amt > 0 AND trsc_dt BETWEEN '20180327' AND '20180927' ",
    "date": "20180927 목요일"
    },
    {
    "question": "한 달 동안 이자 납부액이 10만 원 이상이었던 대출 계좌",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND loan_intr_amt >= 100000 AND trsc_dt BETWEEN '20230402' AND '20230502' ",
    "date": "20230502 화요일"
    },
    {
    "question": "1년 중 가장 많은 출금이 발생된 월과 발생사유를 알려줘",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220510' AND '20230510' GROUP BY trsc_month ORDER BY total_outgoing_amount DESC LIMIT 1",
    "date": "20230510 수요일"
    },
    {
    "question": "2월16일 출금 건수",
    "answer": "SELECT curr_cd, bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS out_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt = '20220116' GROUP BY curr_cd, bank_nm, acct_no ",
    "date": "20220318 금요일"
    },
    {
    "question": "급여 총액 알려줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%급여%'AND trsc_dt BETWEEN '20230312' AND '20230412' ",
    "date": "20230412 수요일"
    },
    {
    "question": "어제 비즈플레이 주식회사랑 거래한거 있나",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND note1 LIKE '%비즈플레이%' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20200610' AND '20200710' ",
    "date": "20200711 토요일"
    },
    {
    "question": "스킨79 주식회사랑 어제 수시 거래한거 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND note1 LIKE '%스킨79%' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20171229' AND '20180129' ",
    "date": "20180130 화요일"
    },
    {
    "question": "주식회사랑 수시 거래한거 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND note1 LIKE '%주식회사%' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20191110' AND '20191210' ",
    "date": "20191210 화요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 신규 거래처 어디있지?",
    "answer": "SELECT DISTINCT note1 FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250223' AND note1 NOT IN (SELECT DISTINCT note1 FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt < '20250201' AND note1 IS NOT NULL) AND note1 IS NOT NULL ",
    "date": "20250223 일요일"
    },
    {
    "question": "계좌 별로 최종 거래내역들만 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM (SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal, ROW_NUMBER() OVER (PARTITION BY bank_nm, acct_no ORDER BY trsc_dt DESC, trsc_tm DESC) AS rn FROM aicfo_get_all_trsc WHERE com_nm = '웹케시' AND view_dv = '수시' AND curr_cd = 'krw' AND trsc_dt = '20250227') ranked_transactions WHERE rn = 1 ORDER BY trsc_tm DESC ",
    "date": "20250223 일요일"
    },
    {
    "question": "올해 빙그레랑 거래내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND note1 LIKE '%빙그레%' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250903' ",
    "date": "20250903 수요일"
    },
    {
    "question": "올해 빙그레랑 거래한 거 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND note1 LIKE '%빙그레%' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250903' ",
    "date": "20250903 수요일"
    },
    {
    "question": "올해 빙그레하고 거래한 거 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20251023' AND note1 LIKE '%빙그레%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "빙그레에서 발생한 거래 조회해줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250124' AND '20250224' AND note1 LIKE '%빙그레%' ",
    "date": "20250224 월요일"
    },
    {
    "question": "빙그레 쪽으로 나간 자금 내역이 궁금해",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250124' AND '20250224' AND note1 LIKE '%빙그레%' ",
    "date": "20250224 월요일"
    },
    {
    "question": "28491002636205 계좌의 가장 마지막 거래 알려줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal, note1 FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%28491002636205%' AND trsc_dt <= '20250117' ORDER BY trsc_dt DESC, trsc_tm DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20250117 금요일"
    },
    {
    "question": "140013592823 계좌의 가장 마지막 거래알려줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal, note1 FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%140013592823%' AND trsc_dt <= '20250224' ORDER BY trsc_dt DESC, trsc_tm DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20250224 월요일"
    },
    {
    "question": "24년도에 신규대출 받은계좌 거래내역 보여줘",
    "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20250203' AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND open_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231') ",
    "date": "20250203 월요일"
    },
    {
    "question": "이번주 삼성전자와 거래내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal, note1 FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250224' AND '20250227' AND note1 LIKE '%삼성전자%' ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 신규 거래처가 어디지?",
    "answer": "SELECT DISTINCT note1 FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250223' AND note1 NOT IN (SELECT DISTINCT note1 FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt < '20250201' AND note1 IS NOT NULL) AND note1 IS NOT NULL ",
    "date": "20250223 일요일"
    },
    {
    "question": "상반기 거래 금액 합계가 500만원 이상인 계좌",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240630' GROUP BY bank_nm, acct_no HAVING SUM(trsc_amt) >= 5000000 ",
    "date": "20240704 목요일"
    },
    {
    "question": "오늘 출금 총 금액?",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_out_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt = '20241231' ",
    "date": "20241231 화요일"
    },
    {
    "question": "오늘 입금 총 금액?",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_in_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt = '20241231' ",
    "date": "20241231 화요일"
    },
    {
    "question": "17일 입출금 건수 알려줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20250217' ",
    "date": "20250224 월요일"
    },
    {
    "question": "우리은행 1005604294618 2월 출금건수 알려줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, COUNT(*) AS out_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250224' AND bank_nm = '우리은행' AND acct_no LIKE '%1005604294618%' GROUP BY curr_cd, bank_nm, acct_no ",
    "date": "20250224 월요일"
    },
    {
    "question": "올해 연구비 지출 비중이 어떻게 돼?",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%연구비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS note_amt, (SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%연구비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100 as note_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250913' ",
    "date": "20250913 토요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 연구비, 인건비, 마케팅비 비중을 한번에 비교해줘",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%연구비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS research_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%인건비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS labor_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%마케팅%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS marketing_amt, (SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%연구비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100 as research_ratio, (SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%인건비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100 as labor_ratio, (SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%마케팅%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100 as marketing_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250225' ",
    "date": "20250225 화요일"
    },
    {
    "question": "매달 마케팅 비용 비중이 어떻게 변했는지 알려줘",
    "answer": "SELECT SUBSTRING(trsc_dt, 1, 6) as month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%마케팅%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS note_amt, (SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%마케팅%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100 as note_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250225' GROUP BY SUBSTRING(trsc_dt, 1, 6) ORDER BY month ",
    "date": "20250225 화요일"
    },
    {
    "question": "작년 분기별 수익 비중이 어떻게 돼?",
    "answer": "SELECT CASE WHEN SUBSTRING(trsc_dt, 5, 2) IN ('01', '02', '03') THEN '1분기' WHEN SUBSTRING(trsc_dt, 5, 2) IN ('04', '05', '06') THEN '2분기' WHEN SUBSTRING(trsc_dt, 5, 2) IN ('07', '08', '09') THEN '3분기' ELSE '4분기' END as quarter, SUM(trsc_amt) AS quarter_revenue, (SUM(trsc_amt) / (SELECT SUM(trsc_amt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금'))*100 as quarter_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY CASE WHEN SUBSTRING(trsc_dt, 5, 2) IN ('01', '02', '03') THEN '1분기' WHEN SUBSTRING(trsc_dt, 5, 2) IN ('04', '05', '06') THEN '2분기' WHEN SUBSTRING(trsc_dt, 5, 2) IN ('07', '08', '09') THEN '3분기' ELSE '4분기' END ORDER BY quarter ",
    "date": "20250225 화요일"
    },
    {
    "question": "올해 삼성전자와의 거래 비중이 어떻게 돼?",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_transaction, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%삼성전자%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS vendor_transaction, (SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%삼성전자%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100 as vendor_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250225' AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250225 화요일"
    },
    {
    "question": "올해 10만원 이하 소액 거래의 비중이 얼마나 돼?",
    "answer": "SELECT COUNT(*) AS total_transactions, SUM(CASE WHEN trsc_amt <= 100000 THEN 1 ELSE 0 END) AS small_transactions_count, SUM(trsc_amt) AS total_amount, SUM(CASE WHEN trsc_amt <= 100000 THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS small_transactions_amount, (SUM(CASE WHEN trsc_amt <= 100000 THEN 1 ELSE 0 END) *100.0 / COUNT(*)) AS count_ratio, (SUM(CASE WHEN trsc_amt <= 100000 THEN trsc_amt ELSE 0 END) * 100.0 / SUM(trsc_amt)) AS amount_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250601' AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250601 일요일"
    },
    {
    "question": "급여 관련 지출이 전체 지출에서 차지하는 비중이 얼마야?",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_expense, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%급여%' OR note1 LIKE '%월급%' OR note1 LIKE '%임금%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS salary_expense, (SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%급여%' OR note1 LIKE '%월급%' OR note1 LIKE '%임금%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100 as salary_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250205' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' ",
    "date": "20250205 수요일"
    },
    {
    "question": "올해 인건비 비중이 어때?",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%인건비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS labor_amt, ROUND((SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%인건비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100, 2) AS labor_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250710' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' ",
    "date": "20250710 목요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 마케팅 비용 비중은?",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%마케팅%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS marketing_amt, ROUND((SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%마케팅%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100, 2) AS marketing_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250220' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' ",
    "date": "20250220 목요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 운영비 비중이 얼마야?",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%운영비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS operation_amt, ROUND((SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%운영비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100, 2) AS operation_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250225' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' ",
    "date": "20250225 화요일"
    },
    {
    "question": "작년 임대료 비용의 비중이 어떻게 돼?",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%임대료%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS rent_amt, ROUND((SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%임대료%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100, 2) AS rent_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' ",
    "date": "20250825 월요일"
    },
    {
    "question": "신한은행 대출계좌 여태까지 얼마 갚았어?",
    "answer": "SELECT acct_no, acct_dv, SUM(loan_trsc_amt) AS total_paid FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND bank_nm = '신한은행' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250225' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY acct_no, acct_dv ",
    "date": "20250225 화요일"
    },
    {
    "question": "하루동안 입금이 가장 많았던 시간대는 언제야?",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20231229' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20231229 금요일"
    },
    {
    "question": "오늘 입금이 집중된 시간대를 알려줘.",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20210906' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20210906 월요일"
    },
    {
    "question": "2월 한 달 동안 입금이 집중된 시간대를 요약해줘.",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230201' AND '20230228' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20230501 월요일"
    },
    {
    "question": "어제 입금이 가장 활발했던 시간대를 알려줘.",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240814' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20240815 목요일"
    },
    {
    "question": "입금내역이 많은 시간대 알려줘",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt '20211219' BETWEEN '20220119' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20220119 수요일"
    },
    {
    "question": "하루동안 출금이 가장 많았던 시간대는 언제야?",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20230307' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20230307 화요일"
    },
    {
    "question": "오늘 출금이 집중된 시간대를 알려줘.",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240710' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20240710 수요일"
    },
    {
    "question": "2월 한 달 동안 출금이 집중된 시간대를 요약해줘.",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20210201' AND '20210228' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20211130 화요일"
    },
    {
    "question": "어제 출금이 가장 활발했던 시간대를 알려줘.",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20230608' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20230609 금요일"
    },
    {
    "question": "출금내역이 많은 시간대 알려줘",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20210423' AND '20210523' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20210523 일요일"
    },
    {
    "question": "내일 기업은행 계좌에서 100만원 빠져나간 후 남은 금액 알고 싶어",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231127' AND bank_nm = '기업은행' ",
    "date": "20231127 월요일"
    },
    {
    "question": "전날보다 출금건이 많은 계좌 보여줘",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20200914' THEN 1 ELSE 0 END) AS today_trsc_cnt, SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20200913' THEN 1 ELSE 0 END) AS before_trsc_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20200914' THEN 1 ELSE 0 END) > SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20200913' THEN 1 ELSE 0 END) ",
    "date": "20200914 월요일"
    },
    {
    "question": "어제보다 출금 건수가 증가한 계좌 목록 알려줘.",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20240621' THEN 1 ELSE 0 END) AS today_trsc_cnt, SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20240620' THEN 1 ELSE 0 END) AS before_trsc_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20240621' THEN 1 ELSE 0 END) > SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20240620' THEN 1 ELSE 0 END) ",
    "date": "20240621 금요일"
    },
    {
    "question": "어제보다 입금이 더 자주 발생한 계좌 목록 정리해줘.",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20220330' THEN 1 ELSE 0 END) AS today_trsc_cnt, SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20220329' THEN 1 ELSE 0 END) AS before_trsc_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20220330' THEN 1 ELSE 0 END) > SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20220329' THEN 1 ELSE 0 END) ",
    "date": "20220330 수요일"
    },
    {
    "question": "지난달 보다 입금건이 증가한 계좌 목록 정리해줘.",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20230704' THEN 1 ELSE 0 END) AS today_trsc_cnt, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20230601' AND '20230630' THEN 1 ELSE 0 END) AS before_trsc_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20230704' THEN 1 ELSE 0 END) > SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20230601' AND '20230630' THEN 1 ELSE 0 END) ",
    "date": "20230704 화요일"
    },
    {
    "question": "전날 대비 출금 금액이 더 많았던 계좌를 확인해줘.",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20201225' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS today_trsc_amt, SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20201224' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS before_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20201225' THEN trsc_amt ELSE 0 END) > SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20201224' THEN trsc_amt ELSE 0 END) ",
    "date": "20201225 금요일"
    },
    {
    "question": "지난달 보다 입금 금액이 많은 계좌를 찾아줘.",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20211001' AND '20211008' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS today_trsc_amt, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20210901' AND '20210930' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS before_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20211001' AND '20211008' THEN trsc_amt ELSE 0 END) > SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20210901' AND '20210930' THEN trsc_amt ELSE 0 END) ",
    "date": "20211008 금요일"
    },
    {
    "question": "어제 대비 출금액이 더 많았던 계좌를 확인해줘.",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20230529' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS today_trsc_amt, SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20230528' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS before_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20230529' THEN trsc_amt ELSE 0 END) > SUM(CASE WHEN trsc_dt = '20230528' THEN trsc_amt ELSE 0 END) ",
    "date": "20230529 월요일"
    },
    {
    "question": "지난주 보다 입금액이 많은 계좌를 찾아줘.",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20240902' AND '20240903' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS today_trsc_amt, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20240826' AND '20240901' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS before_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20240902' AND '20240903' THEN trsc_amt ELSE 0 END) > SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20240826' AND '20240901' THEN trsc_amt ELSE 0 END) ",
    "date": "20240903 화요일"
    },
    {
    "question": "입금액 높은순으로 나열해줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND reg_dt = '20210606' ORDER BY trsc_amt DESC ",
    "date": "20210606 일요일"
    },
    {
    "question": "시간대별 수익 비중이 어떻게 돼?",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS time_revenue, (SUM(trsc_amt) / (SELECT SUM(trsc_amt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20230117' AND'20230217' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금')) * 100 AS time_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20230817' AND '20230917' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY hour_slot ",
    "date": "20230917 일요일"
    },
    {
    "question": "이번달 오후 6시 이전 거래가 있는 계좌는?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240501' AND '20240505' AND trsc_tm <= '180000' ",
    "date": "20240505 일요일"
    },
    {
    "question": "어제 7시 이후 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20210522' AND trsc_tm >= '190000' ",
    "date": "20210523 일요일"
    },
    {
    "question": "오늘 13시 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20220718' AND trsc_tm = '130000' ",
    "date": "20220718 월요일"
    },
    {
    "question": "어제 3시 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20231126' AND trsc_tm BETWEEN '150000' AND '155959' ",
    "date": "20231127 월요일"
    },
    {
    "question": "지난주 오후 3시 이후에 거래된 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20210510' AND '20210516' AND trsc_tm >= '150000' ",
    "date": "20210523 일요일"
    },
    {
    "question": "이번 주에 출금이 많이 발생한 요일은 언제야",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'Day') AS dayweek, SUM(trsc_amt) AS total_out_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250120' AND '20250123' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY dayweek ORDER BY total_out_amt DESC LIMIT 1",
    "date": "20250123 목요일"
    },
    {
    "question": "1월 첫째주에 거래가 가장 많았던 계좌는?",
    "answer": "SELECT acct_no, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240105' GROUP BY acct_no ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1",
    "date": "20250701 화요일"
    },
    {
    "question": "1월 둘째주에 거래가 가장 많았던 계좌는?",
    "answer": "SELECT acct_no, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240106' AND '20240112' GROUP BY acct_no ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1",
    "date": "20250802 토요일"
    },
    {
    "question": "1월 셋째주에 거래가 가장 많았던 계좌는?",
    "answer": "SELECT acct_no, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240113' AND '20240119' GROUP BY acct_no ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1",
    "date": "20250703 목요일"
    },
    {
    "question": "1월 넷째주에 거래가 가장 많았던 계좌는?",
    "answer": "SELECT acct_no, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240120' AND '20240126' GROUP BY acct_no ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1",
    "date": "20250704 금요일"
    },
    {
    "question": "1월 마지막주에 거래가 가장 많았던 계좌는?",
    "answer": "SELECT acct_no, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240127' AND '20240131' GROUP BY acct_no ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1",
    "date": "20250705 토요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 연구비 비중이 전월 대비 어떻게 변했는데?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%연구비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS note_amt, (SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%연구비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / NULLIF(SUM(trsc_amt), 0)) * 100 AS note_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250228' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month ",
    "date": "20250228 금요일"
    },
    {
    "question": "어제 입금내역이 많이 발생한 시간 순서로 보여줘",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240606' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC ",
    "date": "20240607 금요일"
    },
    {
    "question": "오늘 하루 입금 내역이 많이 발생한 시간대는 언제야?",
    "answer": "SELECT LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_amount, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20250303' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY total_amount DESC ",
    "date": "20250303 월요일"
    },
    {
    "question": "자금집금 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND note1 LIKE '%자금집금%' AND trsc_dt BETWEEN '20241106' AND '20241206' ",
    "date": "20241206 금요일"
    },
    {
    "question": "자금집금 연관된 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND note1 LIKE '%자금집금%' AND trsc_dt BETWEEN '20240730' AND '20240830' ",
    "date": "20240830 금요일"
    },
    {
    "question": "자금집금으로 거래된 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND note1 LIKE '%자금집금%' AND trsc_dt BETWEEN '20220718' AND '20220818' ",
    "date": "20220818 목요일"
    },
    {
    "question": "전날보다 출금 건수가 증가한 계좌는 어떤 것들이야?",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' AND trsc_dt = '20210602' THEN 1 ELSE 0 END) AS present_out_cnt, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' AND trsc_dt = '20210601' THEN 1 ELSE 0 END) AS past_out_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' AND trsc_dt = '20210602' THEN 1 ELSE 0 END) > SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' AND trsc_dt = '20210601' THEN 1 ELSE 0 END)",
    "date": "20210602 수요일"
    },
    {
    "question": "과거 6개월 안에 동일한 적요로 지출내역있는지 알려줘",
    "answer": "SELECT note1, COUNT(*) as occurrence_count, SUM(trsc_amt) as total_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240825' AND '20250225' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY note1 HAVING COUNT(*) > 1 ORDER BY COUNT(*) DESC ",
    "date": "20250225 화요일"
    },
    {
    "question": "과거 6개월 안에 동일한 지출내역있는지 알려줘",
    "answer": "SELECT note1, COUNT(*) as occurrence_count, SUM(trsc_amt) as total_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240825' AND '20250225' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY note1 HAVING COUNT(*) > 1 ORDER BY COUNT(*) DESC ",
    "date": "20250225 화요일"
    },
    {
    "question": "지난달 입금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250801' AND '20250831' ",
    "date": "20250925 목요일"
    },
    {
    "question": "지난달 출금 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250801' AND '20250831' ",
    "date": "20250901 월요일"
    },
    {
    "question": "현금의 유입과 유출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20210921' AND '20211021' GROUP BY trsc_dt , in_out_dv ",
    "date": "20211021 목요일"
    },
    {
    "question": "지난주 유입과 유출 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250127' AND '20250202' GROUP BY trsc_dt , in_out_dv ",
    "date": "20250203 월요일"
    },
    {
    "question": "작년 상반기 동안의 거래 내역은?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20190101' AND '20190630' ",
    "date": "20201126 목요일"
    },
    {
    "question": "작년 하반기 동안의 대출 거래 내역은?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220701' AND '20221231' ",
    "date": "20240222 목요일"
    },
    {
    "question": "순이익은 얼마야?",
    "answer": "SELECT SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220506' AND '20220606' ",
    "date": "20220606 월요일"
    },
    {
    "question": "지난달 순이익 알려줘",
    "answer": "SELECT SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20211101' AND '20211130' ",
    "date": "20211209 목요일"
    },
    {
    "question": "어제 주요 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20250621' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 10 ",
    "date": "20240622 토요일"
    },
    {
    "question": "하나은행에 왜 돈이 이 것밖에 안 남았지?",
    "answer": "SELECT trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '하나은행' AND trsc_dt BETWEEN '20250125' AND '20250225' ORDER BY trsc_amt DESC ",
    "date": "20240222 목요일"
    },
    {
    "question": "이번달 입출 금액 평균",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, AVG(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS avg_incoming_amount, AVG(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS avg_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250225' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20250225 화요일"
    },
    {
    "question": "상위 매출처 5곳 뽑아줘",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) as total_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250930' AND '20251030' AND curr_cd = 'KRW' GROUP BY note1 ORDER BY total_amt DESC LIMIT 5 ",
    "date": "20251030 목요일"
    },
    {
    "question": "상위 거래처 5곳 뽑아줘",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) as total_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20251125' AND '20251225' AND curr_cd = 'KRW' GROUP BY note1 ORDER BY total_amt DESC LIMIT 5 ",
    "date": "20251225 목요일"
    },
    {
    "question": "1분기 수익 계산해줘",
    "answer": "SELECT view_dv, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS deposit_amt, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS withdrawal_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250225' AND curr_cd = 'KRW' GROUP BY view_dv ",
    "date": "20250225 화요일"
    },
    {
    "question": "1월 첫째 주에 가장 많이 거래된 계좌는 어떤 거야?",
    "answer": "SELECT acct_no, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250105' GROUP BY acct_no ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20250226 수요일"
    },
    {
    "question": "3월 넷째 주 동안 거래량이 가장 많았던 계좌 알려줘",
    "answer": "SELECT acct_no, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230320' AND '20230326' GROUP BY acct_no ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20230507 일요일"
    },
    {
    "question": "2023년 12월 한 달 동안 가장 활발하게 입출금된 계좌 조회해줘",
    "answer": "SELECT acct_no, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230320' AND '20230326' GROUP BY acct_no ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20241122 금요일"
    },
    {
    "question": "2월 셋째 주에 가장 많은 거래된 계좌는 어떤 건가요?",
    "answer": "SELECT acct_no, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250217' AND '20250223' GROUP BY acct_no ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20250206 목요일"
    },
    {
    "question": "지난 주보다 출금액이 적었던 계좌를 확인해줘.",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20230814' AND '20230814' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS today_trsc_amt, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20230807' AND '20230813' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS before_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20240902' AND '20240903' THEN trsc_amt ELSE 0 END) > SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20240826' AND '20240901' THEN trsc_amt ELSE 0 END) ",
    "date": "20230814 월요일"
    },
    {
    "question": "이번 주 출금액이 지난주보다 적었던 계좌 목록 조회해줘",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20240205' AND '20240209' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS today_trsc_amt, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20240129' AND '20240204' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS before_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20240205' AND '20240209' THEN trsc_amt ELSE 0 END) < SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20240129' AND '20240204' THEN trsc_amt ELSE 0 END) ",
    "date": "20240209 금요일"
    },
    {
    "question": "지난주 대비 출금액이 줄어든 계좌를 확인할 수 있을까?",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20200518' AND '20200523' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS today_trsc_amt, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20200511' AND '20200517' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS before_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20200518' AND '20200523' THEN trsc_amt ELSE 0 END) < SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20200511' AND '20200517' THEN trsc_amt ELSE 0 END) ",
    "date": "20200523 토요일"
    },
    {
    "question": "이번 주 출금액이 지난주보다 감소한 계좌 리스트 알려줘",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20231023' AND '20231027' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS today_trsc_amt, SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20231016' AND '20231022' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS before_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20231023' AND '20231027' THEN trsc_amt ELSE 0 END) < SUM(CASE WHEN trsc_dt BETWEEN '20231016' AND '20231022' THEN trsc_amt ELSE 0 END) ",
    "date": "20231027 금요일"
    },
    {
    "question": "지난주 거래 내역의 종류별 개수",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220606' AND '20220612' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY transaction_count DESC ",
    "date": "20220619 일요일"
    },
    {
    "question": "오늘 거래내역 적요별 개수",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20211202' GROUP BY note1, in_out_dv ORDER BY transaction_count DESC ",
    "date": "20211202 목요일"
    },
    {
    "question": "지난달 이자수익 얼마였어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20210501' AND '20210531' AND note1 LIKE '%이자%' ",
    "date": "20210610 목요일"
    },
    {
    "question": "오늘 수입 및 지출 현황",
    "answer": "SELECT SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt = '20240730' AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20240730 화요일"
    },
    {
    "question": "지난주 수입과 지출 현황 알려줘",
    "answer": "SELECT SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250217' AND '20250223' AND curr_cd = 'KRW' ",
    "date": "20250226 수요일"
    },
    {
    "question": "3개월 간의 월별 입출금내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20210909' AND '20211209' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20211209 목요일"
    },
    {
    "question": "올해 월별 수시입출계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240222' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20240222 목요일"
    },
    {
    "question": "작년에 매월 지출이 발생한 거래처별 금액",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, COUNT(trsc_amt) AS trsc_amt_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20231231' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY note1 HAVING COUNT(DISTINCT TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYYMM')) = 12 ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20240722 월요일"
    },
    {
    "question": "지난 6개월 동안 지속적으로 지출된 거래처별 지출 금액",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, COUNT(trsc_amt) AS trsc_amt_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20220416' AND '20221016' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY note1 HAVING COUNT(DISTINCT TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYYMM')) = 6 ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20221016 일요일"
    },
    {
    "question": "2023년 매달 지출이 발생한 거래처별 금액",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, COUNT(trsc_amt) AS trsc_amt_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20231231' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY note1 HAVING COUNT(DISTINCT TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYYMM')) = 12 ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20240730 화요일"
    },
    {
    "question": "올해 보험비 나간거 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, in_out_dv, trsc_amt, note1, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250226' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%보험%' ",
    "date": "20250226 수요일"
    },
    {
    "question": "작년에 보험비 나간거 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%보험%' ",
    "date": "20250626 목요일"
    },
    {
    "question": "지난 1년간 월별 입출금 내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240713' AND '20250713' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20250713 일요일"
    },
    {
    "question": "24년 매월 지출이 발생한 거래처별 금액 알려줘",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, COUNT(trsc_amt) AS trsc_amt_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY note1 HAVING COUNT(DISTINCT TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYYMM')) = 12 ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20250714 월요일"
    },
    {
    "question": "올해 월별 입출금내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250612' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20250612 목요일"
    },
    {
    "question": "작년 월별 입출금내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20231231' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20241015 화요일"
    },
    {
    "question": "지난주 가장 빈번히 입금된 곳은 어디야?",
    "answer": "SELECT note1, COUNT(*) AS in_cnt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20241028' AND '20241103' GROUP BY note1 ORDER BY in_cnt DESC LIMIT 1",
    "date": "20241105 화요일"
    },
    {
    "question": "2주 전 수요일의 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20221123' ",
    "date": "20221207 수요일"
    },
    {
    "question": "지난 주 목요일 대출 거래내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20230525' ",
    "date": "20230530 화요일"
    },
    {
    "question": "지난 주 월요일 기준 수시입출계좌 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20200907' ",
    "date": "20200918 금요일"
    },
    {
    "question": "24년 4분기 입출금액 알려줘",
    "answer": "SELECT in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241231' GROUP BY in_out_dv ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "2월 첫 주에 가장 많은 거래가 있었던 계좌는 어디인가요?",
    "answer": "SELECT acct_no, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230130' AND '20230205' GROUP BY acct_no ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20230305 일요일"
    },
    {
    "question": "2월 첫째 주에 가장 많이 출금된 계좌는 어떤 것인가요?",
    "answer": "SELECT acct_no, COUNT(*) AS transaction_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20210201' AND '20210207' GROUP BY acct_no ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20211027 수요일"
    },
    {
    "question": "24년까지 월별 평균 지출금액 수납금액",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, AVG(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS avg_incoming_amount, AVG(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS avg_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "최근 4주 동안의 거래내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230424' AND '20230523' ",
    "date": "20230523 화요일"
    },
    {
    "question": "최근 5일 동안의 입출금 내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20211029' AND '20211102' ",
    "date": "20211102 화요일"
    },
    {
    "question": "지난주 금요일부터 오늘까지의 입출금 내역을 보고 싶어.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240209' AND '20240214' ",
    "date": "20240214 수요일"
    },
    {
    "question": "지난 6개월 간의 월별 입출금 내역을 정리해 줄래?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220408' AND '20221008' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20221008 토요일"
    },
    {
    "question": "3개월 간의 월별 입출금 내역",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20200319' AND '20200619' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20200619 금요일"
    },
    {
    "question": "23년 순이익과 24년 순이익 비교해줘",
    "answer": "SELECT EXTRACT(YEAR FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) AS year, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20241231' GROUP BY EXTRACT(YEAR FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) ORDER BY year ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "각 계좌의 최신 거래 내역만 보여줄 수 있을까?",
    "answer": "SELECT DISTINCT ON (acct_no) bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt '20230310' BETWEEN '20230410' ORDER BY acct_no, trsc_dt DESC, trsc_tm DESC ",
    "date": "20230410 월요일"
    },
    {
    "question": "각 계좌의 가장 최신 입금내역만 보여줘",
    "answer": "SELECT DISTINCT ON (acct_no) bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20210105' AND '20210205' ORDER BY acct_no, trsc_dt DESC, trsc_tm DESC ",
    "date": "20210205 금요일"
    },
    {
    "question": "계좌별로 최근 출금내역 알려줘",
    "answer": "SELECT DISTINCT ON (acct_no) bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240727' AND '20240827' ORDER BY acct_no, trsc_dt DESC, trsc_tm DESC ",
    "date": "20240827 화요일"
    },
    {
    "question": "작년 매달 출금이 발생한 거래처별 총 금액",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, COUNT(trsc_amt) AS trsc_amt_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20190101' AND '20191231' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY note1 HAVING COUNT(DISTINCT TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYYMM')) = 12 ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20200629 월요일"
    },
    {
    "question": "1년 동안 매달 입금이 발생한 거래처별 금액",
    "answer": "SELECT note1, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt, COUNT(trsc_amt) AS trsc_amt_count FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20221114' AND '20231114' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY note1 HAVING COUNT(DISTINCT TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYYMM')) = 12 ORDER BY total_trsc_amt DESC ",
    "date": "20231114 화요일"
    },
    {
    "question": "지난 3개월 내 동일한 거래 내역 알려줘",
    "answer": "SELECT note1, in_out_dv, COUNT(*) as occurrence_count, SUM(trsc_amt) as total_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220912' AND '20221212' GROUP BY note1, in_out_dv HAVING COUNT(*) > 1 ORDER BY COUNT(*) DESC ",
    "date": "20221212 월요일"
    },
    {
    "question": "지난주에 동일한 입금 내역이 있나?",
    "answer": "SELECT note1, COUNT(*) as occurrence_count, SUM(trsc_amt) as total_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230424' AND '20230430' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY note1, in_out_dv HAVING COUNT(*) > 1 ORDER BY COUNT(*) DESC ",
    "date": "20230505 금요일"
    },
    {
    "question": "작년에 발생한 동일한 출금 내역 보여줘",
    "answer": "SELECT note1, COUNT(*) as occurrence_count, SUM(trsc_amt) as total_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20190101' AND '20191231' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY note1, in_out_dv HAVING COUNT(*) > 1 ORDER BY COUNT(*) DESC ",
    "date": "20200907 월요일"
    },
    {
    "question": "24년 평균 지출 금액과 입금 금액 알려줘",
    "answer": "SELECT AVG(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt END) AS in_avg_trsc_amt, AVG(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt END) AS out_avg_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240506' ",
    "date": "20240506 월요일"
    },
    {
    "question": "2월달에 비씨카드 카드대금 총 얼마 나갔어?",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240201' AND '20240228' AND note1 LIKE '%비씨카드%' GROUP BY acct_no ",
    "date": "20240503 금요일"
    },
    {
    "question": "신한카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%신한카드%' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "비씨카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%비씨카드%' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "우리카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%우리카드%' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "국민카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%국민카드 %' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "하나카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%하나카드%' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "삼성카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%삼성카드%' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "현대카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%현대카드%' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "롯데카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%롯데카드%' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "농협카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%농협카드%' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "수협카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%수협카드 %' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "기업은행카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%기업은행카드%' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "씨티카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' AND note1 LIKE '%씨티카드%' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "SC제일은행카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250127' AND '20250227' AND note1 LIKE '%SC제일은행카드%' ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "우체국카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250127' AND '20250227' AND note1 LIKE '%우체국카드 %' ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "제주은행카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%제주은행카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "전북은행카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%전북은행카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "광주은행카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%광주은행카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "대구은행카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%대구은행카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "부산은행카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%부산은행카드 %' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "경남은행카드 출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%경남은행카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "신한카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%신한카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "비씨카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%비씨카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "우리카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%우리카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "국민카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%국민카드 %' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "하나카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%하나카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "삼성카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%삼성카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "현대카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%현대카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "롯데카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%롯데카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "농협카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%농협카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "수협카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%수협카드 %' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "기업은행카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240314' AND '20240414' AND note1 LIKE '%기업은행카드%' ",
    "date": "20240414 일요일"
    },
    {
    "question": "씨티카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250127' AND '20250227' AND note1 LIKE '%씨티카드%' ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "SC제일은행카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250127' AND '20250227' AND note1 LIKE '%SC제일은행카드%' ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "우체국카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250127' AND '20250227' AND note1 LIKE '%우체국카드 %' ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "제주은행카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%제주은행카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "전북은행카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%전북은행카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "광주은행카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%광주은행카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "대구은행카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%대구은행카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "부산은행카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%부산은행카드 %' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "경남은행카드 입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%경남은행카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "신한카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%신한카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "비씨카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%비씨카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "우리카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%우리카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "국민카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%국민카드 %' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "하나카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%하나카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "삼성카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%삼성카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "현대카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%현대카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "롯데카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%롯데카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "농협카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%농협카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "수협카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%수협카드 %' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "기업은행카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%기업은행카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "씨티카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%씨티카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "SC제일은행카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%SC제일은행카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "우체국카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%우체국카드 %' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "제주은행카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%제주은행카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "전북은행카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%전북은행카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "광주은행카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250923' AND '20251023' AND note1 LIKE '%광주은행카드%' ",
    "date": "20251023 목요일"
    },
    {
    "question": "대구은행카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250127' AND '20250227' AND note1 LIKE '%대구은행카드%' ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "부산은행카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250127' AND '20250227' AND note1 LIKE '%부산은행카드 %' ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "경남은행카드 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW'AND trsc_dt BETWEEN '20250127' AND '20250227' AND note1 LIKE '%경남은행카드%' ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "24년 상환한 대출 원금은",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' ",
    "date": "20250227 목요일"
    },
    {
    "question": "23년 3분기 상환했던 대출금 얼마지?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230701' AND '20230930' ",
    "date": "20240712 금요일"
    },
    {
    "question": "월별로 수익이 가장 높은 시간대는 언제인가요?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYY-MM') AS trsc_month, LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_incoming_amount, RANK() OVER (PARTITION BY TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYY-MM') ORDER BY SUM(trsc_amt) DESC) AS rank FROM AICFO_GET_ALL_TRSC view_dv = '수시' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240228' AND '20250228' GROUP BY TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYY-MM'), LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY trsc_month DESC, rank ASC ",
    "date": "20250228 금요일"
    },
    {
    "question": "작년 12월이랑 비교해서 1월달에 돈 얼마나 더 나갔어?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241201' AND '20250131' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20250228 금요일"
    },
    {
    "question": "계좌중 최근 출금내역보다 입금내역이 더 많은 계좌는?",
    "answer": "SELECT acct_no, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_deposit, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_withdrawal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20221115' AND '20221215' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) > 0 ",
    "date": "20221215 목요일"
    },
    {
    "question": "최근 중원지엘에스로 보낸 계좌번호 알려줘",
    "answer": "SELECT acct_no, bank_nm, trsc_dt, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250128' AND '20250228' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%중원지엘에스%' ORDER BY trsc_dt DESC ",
    "date": "20250228 금요일"
    },
    {
    "question": "쿠팡으로 돈 나갔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%쿠팡%' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250301' ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "구글플레이로 돈 나갔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%구글플레이%' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250301' ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "카카오택시로 돈 얼마 나갔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%카카오택시%' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250301' ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "쿠팡으로 이체된 내역 알려줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%쿠팡%' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250301' ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "크몽으로 돈 얼마 나갔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%크몽%' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250301' ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "지난 달에 원티드랩 이체 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%원티드랩%' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250228' ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "애플로 이체된 내역 알려줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%애플%' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250301' ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "챗지피티 이용료 얼마 나갔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%챗지피티%' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250301' ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "앱스토어로 이번달에 얼마 이체됐어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%앱스토어%' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250301' ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "타다로 돈 얼마 나갔어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND note1 LIKE '%타다%' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250301' ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "지난주 목요일에 제일 입금 컸던 게 뭐야",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, note1, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20250220' AND in_out_dv = '입금' ORDER BY trsc_amt DESC LIMIT 1 ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "24년 평균 입금액, 출금액을 알려주고 거래내역을 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' ",
    "date": "20250301 토요일"
    },
    {
    "question": "이번달 평균 입금액, 출금액을 알려주고 전체 거래내역을 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20210201' AND '20210227' ",
    "date": "20210227 토요일"
    },
    {
    "question": "오늘 평균 입금액과 출금액 그리고 전체 거래내역을 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt = '20240822' ",
    "date": "20240822 목요일"
    },
    {
    "question": "지난 달 우리회사 순수익은 얼마야?",
    "answer": "SELECT SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240131' ",
    "date": "20240205 월요일"
    },
    {
    "question": "한 번도 거래 없던 곳으로 송금된 내역이 있는가?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM AICFO_GET_ALL_TRSC WHERE com_nm = '웹케시' AND view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250203' AND '20250303' AND note1 not IN (SELECT DISTINCT note1 FROM AICFO_GET_ALL_TRSC WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt <= '20250303') ",
    "date": "20250303 월요일"
    },
    {
    "question": "거래가 없던 거래처로 출금된 내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM AICFO_GET_ALL_TRSC WHERE com_nm = '웹케시' AND view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250204' AND '20250304' AND note1 not IN (SELECT DISTINCT note1 FROM AICFO_GET_ALL_TRSC WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt <= '20250304') ",
    "date": "20250304 화요일"
    },
    {
    "question": "거래내역이 한번도 없었던 거래처로 돈 나간거 있어?",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM AICFO_GET_ALL_TRSC WHERE com_nm = '웹케시' AND view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250205' AND '20250305' AND note1 not IN (SELECT DISTINCT note1 FROM AICFO_GET_ALL_TRSC WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt <= '20250305') ",
    "date": "20250305 수요일"
    },
    {
    "question": "작년 1월과 올해 1월 출금, 입금 나눠서 거래건수, 거래금액 비교해줘",
    "answer": "SELECT CASE WHEN trsc_dt LIKE '2024%' THEN '작년 1월'WHEN trsc_dt LIKE '2025%' THEN '올해 1월' END AS period, in_out_dv, COUNT(*) AS transaction_count, SUM(trsc_amt) AS total_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND ((trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240131') OR (trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250131')) AND curr_cd = 'KRW' GROUP BY CASE WHEN trsc_dt LIKE '2024%' THEN '작년 1월' WHEN trsc_dt LIKE '2025%' THEN '올해 1월' END, in_out_dv RDER BY period, in_out_dv ",
    "date": "20250305 수요일"
    },
    {
    "question": "2월 첫째주에 출금건이 가장 많은 요일 알려줘",
    "answer": "SELECT CASE WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 0 THEN '일요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 1 THEN '월요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 2 THEN '화요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 3 THEN '수요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 4 THEN '목요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 5 THEN '금요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 6 THEN '토요일' END AS dayweek, COUNT(*) AS transaction_count, SUM(trsc_amt) AS total_transaction_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250203' AND '20250209' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY dayweek ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1",
    "date": "20250304 화요일"
    },
    {
    "question": "3월에 입금건이 가장 많은 요일은?",
    "answer": "SELECT CASE WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 0 THEN '일요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 1 THEN '월요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 2 THEN '화요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 3 THEN '수요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 4 THEN '목요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 5 THEN '금요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 6 THEN '토요일' END AS dayweek, COUNT(*) AS transaction_count, SUM(trsc_amt) AS total_transaction_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240301' AND '20250331' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY dayweek ORDER BY transaction_count DESC LIMIT 1",
    "date": "20240415 월요일"
    },
    {
    "question": "2월 첫째주에 출금액이 가장 많은 요일 알려줘",
    "answer": "SELECT CASE WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 0 THEN '일요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 1 THEN '월요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 2 THEN '화요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 3 THEN '수요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 4 THEN '목요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 5 THEN '금요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 6 THEN '토요일' END AS dayweek, COUNT(*) AS transaction_count, SUM(trsc_amt) AS total_transaction_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240205' AND '20240211' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY dayweek ORDER BY total_transaction_amount DESC LIMIT 1",
    "date": "20240830 금요일"
    },
    {
    "question": "3월에 입금액이 가장 많은 요일은?",
    "answer": "SELECT CASE WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 0 THEN '일요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 1 THEN '월요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 2 THEN '화요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 3 THEN '수요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 4 THEN '목요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 5 THEN '금요일' WHEN EXTRACT(DOW FROM TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD')) = 6 THEN '토요일' END AS dayweek, COUNT(*) AS transaction_count, SUM(trsc_amt) AS total_transaction_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250301' AND '20240331' AND in_out_dv = '입금' GROUP BY dayweek ORDER BY total_transaction_amount DESC LIMIT 1",
    "date": "20240620 목요일"
    },
    {
    "question": "올해 거래내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20240307' ",
    "date": "20240307 금요일"
    },
    {
    "question": "2월 평균 입금 출금 금액",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, AVG(trsc_amt) as avg_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250228' AND curr_cd = 'KRW' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240307 금요일"
    },
    {
    "question": "작년 상여 이체 내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' AND curr_cd = 'KRW' AND note1 LIKE '%상여%' ",
    "date": "20240307 금요일"
    },
    {
    "question": "지난해 1년 동안의 전체 거래 내역을 확인하고 싶어요.",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20231231' ",
    "date": "20240712 금요일"
    },
    {
    "question": "이번 달 운영비의 비율은 어떻게 되나요? ",
    "answer": "SELECT SUM(trsc_amt) AS total_amt, SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%운영비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS operation_amt, ROUND((SUM(CASE WHEN note1 LIKE '%운영비%' THEN trsc_amt ELSE 0 END) / SUM(trsc_amt))*100, 2) AS operation_ratio FROM aicfo_get_all_trsc WHERE trsc_dt BETWEEN '20240301' AND '20240307' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' ",
    "date": "20240307 금요일"
    },
    {
    "question": "저번달 지출과 이번달 지출 차이가 얼마야?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250501' AND '20250613' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20250613 금요일"
    },
    {
    "question": "월별로 수익이 가장 높은 시간대 알려줘",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYY-MM') AS trsc_month, LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_incoming_amount, RANK() OVER (PARTITION BY TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYY-MM') ORDER BY SUM(trsc_amt) DESC) AS rank FROM AICFO_GET_ALL_TRSC WHERE view_dv = '수시' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240302' AND '20250302' GROUP BY TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYY-MM'), LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY trsc_month DESC, rank ASC ",
    "date": "20250302 일요일"
    },
    {
    "question": "월별로 수익이 가장 높은 시간대는?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYY-MM') AS trsc_month, LEFT(trsc_tm, 2) AS hour, SUM(trsc_amt) AS total_incoming_amount, RANK() OVER (PARTITION BY TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYY-MM') ORDER BY SUM(trsc_amt) DESC) AS rank FROM AICFO_GET_ALL_TRSC view_dv = '수시' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240303' AND '20250303' GROUP BY TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYY-MM'), LEFT(trsc_tm, 2) ORDER BY trsc_month DESC, rank ASC ",
    "date": "20250303 월요일"
    },
    {
    "question": "수시입출과 예적금의 2월 거래 내역",
    "answer": "SELECT view_dv, in_out_dv, SUM(trsc_amt) AS total_trsc_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240201' AND '20240228' GROUP BY view_dv, in_out_dv ",
    "date": "20240617 월요일"
    },
    {
    "question": "입출내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240605' AND '20240705' ",
    "date": "20240705 목요일"
    },
    {
    "question": "입출금",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240612' AND '20240712' ",
    "date": "20240712 금요일"
    },
    {
    "question": "입금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20190412' AND '20190512' ",
    "date": "20190513 월요일"
    },
    {
    "question": "출금내역",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20190414' AND '20190514' ",
    "date": "20190514 화요일"
    },
    {
    "question": "입금 조회",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20190415' AND '20190515' ",
    "date": "20190515 수요일"
    },
    {
    "question": "출금 조회",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20190416' AND '20190516' ",
    "date": "20190516 목요일"
    },
    {
    "question": "지난 달 대비 이번 달 지출 증가율",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250201' AND '20250324' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20250324 월요일"
    },
    {
    "question": "포스코디엑스 입금 ",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20250513' AND '20250613' AND note1 LIKE '%포스코디엑스%' ",
    "date": "20250613 금요일"
    },
    {
    "question": "포스코디엑스 출금",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240730' AND '20240830' AND note1 LIKE '%포스코디엑스%' ",
    "date": "20240830 금요일"
    },
    {
    "question": "지난 6개월간 고용보험, 산재보험, 국민연금 내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231106' AND '20240506' AND (note1 LIKE '%고용보험%' or note1 LIKE '%산재보험%' or note1 LIKE '%국민연금%') ",
    "date": "20240506 월요일"
    },
    {
    "question": "1,000만원 이상 출금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 10000000 AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240403' AND '20240503' ",
    "date": "20240503 금요일"
    },
    {
    "question": "2,000만원 이상 출금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 20000000 AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "3,000만원 이상 출금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 30000000 AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250504' AND '20250604' ",
    "date": "20250604 수요일"
    },
    {
    "question": "4,000만원 이상 출금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 40000000 AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240617' AND '20240717' ",
    "date": "20240717 수요일"
    },
    {
    "question": "5,000만원 이상 출금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 50000000 AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240530' AND '20240630' ",
    "date": "20240630 일요일"
    },
    {
    "question": "6,000만원 이상 출금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 60000000 AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240730' AND '20240830' ",
    "date": "20240830 금요일"
    },
    {
    "question": "7,000만원 이상 출금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 70000000 AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20220718' AND '20220818' ",
    "date": "20220818 목요일"
    },
    {
    "question": "8,000만원 이상 출금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 80000000 AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240805' AND '20240905' ",
    "date": "20240905 목요일"
    },
    {
    "question": "9,000만원 이상 출금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 90000000 AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20240714' AND '20240814' ",
    "date": "20240814 수요일"
    },
    {
    "question": "1,000만원 이상 입금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 10000000 AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20241001' AND '20241101' ",
    "date": "20241101 금요일"
    },
    {
    "question": "2,000만원 이상 입금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 20000000 AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20241106' AND '20241206' ",
    "date": "20241206 금요일"
    },
    {
    "question": "3,000만원 이상 입금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 30000000 AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240730' AND '20240830' ",
    "date": "20240830 금요일"
    },
    {
    "question": "4,000만원 이상 입금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 40000000 AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20220718' AND '20220818' ",
    "date": "20220818 목요일"
    },
    {
    "question": "5,000만원 이상 입금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 50000000 AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20210502' AND '20210602' ",
    "date": "20210602 수요일"
    },
    {
    "question": "6,000만원 이상 입금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 60000000 AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20231129' AND '20231229' ",
    "date": "20231229 금요일"
    },
    {
    "question": "7,000만원 이상 입금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 70000000 AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20241030' AND '20241130' ",
    "date": "20241130 토요일"
    },
    {
    "question": "8,000만원 이상 입금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 80000000 AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20241009' AND '20241109' ",
    "date": "20241109 토요일"
    },
    {
    "question": "9,000만원 이상 입금내역 보여줘",
    "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, in_out_dv, trsc_amt, trsc_bal FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_amt >= 90000000 AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt BETWEEN '20240923' AND '20241023' ",
    "date": "20241023 수요일"
    },
    {
    "question": "2월 순수익은 1월보다 많아",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250101' AND '20250228' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month; ",
    "date": "20250325 화요일"
    },
    {
    "question": "6월 순수익은 작년 7월보다 적어?",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240601' AND '20230731' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month; ",
    "date": "20241021 월요일"
    },
    {
    "question": "올해 3월 순수익이랑 2월 순수익 비교해줘",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20200201' AND '20200331' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month; ",
    "date": "20200911 금요일"
    },
    {
    "question": "7월이랑 9월 순수익 보여줘",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_incoming_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_outgoing_amount, SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) - SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) AS total_net_profit FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240701' AND '20240930' GROUP BY trsc_month ORDER BY trsc_month; ",
    "date": "20241020 일요일"
    },
    {
    "question": "2024년 대출이자 월 평균 얼마인지 알려줘",
    "answer": "SELECT TO_CHAR(DATE_TRUNC('month', trsc_dt::timestamp), 'YYYYMM') AS trsc_month, AVG(loan_intr_amt) AS avg_loan_intr_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' GROUP BY trsc_month ",
    "date": "20250325 화요일"
    }
]